[全過程整合]思古井被教會逼害再被踢出校

此post經思古井本人同意，到而家佢已經失去前途，前後浪費咗三年時間。當事人認為無嘢可以輸，亦唔擔心因為再搞大導致身份被人公開，只想堂堂正正討回公道

簡單時序回顧:

2016年5至7月
思古井欲退出博恩浸信會，教會誣陷思古井影響到其他人萌生退意，為此傳道人梁家賢、周凱思開始四處喺教友面前攻擊思古井

2016年8月
思古井於港安醫院實習期間，周凱思利用註冊社工身分，報警謊稱思古井圖自殺，驚動警方踩上醫院。

醫院、HKU Space 決定中止思古井實習，及後思古井找到校方輔導員力證自己沒有精神問題及自殺傾向，校方仍以「實習表現欠佳」為由勒令思古井須停學一年

當時由於教會打手cap對話紀錄故意隱藏關鍵、講法前後矛盾、錯漏百出，即使好多人對人既接觸都無法有客觀佐證，但網民依然傾向相信思古井講法

2016年9月
博恩浸信會桐嚇會對思古井採取法律行動(唯至今仍未兌現)，思古井面對教會、校方壓力，被逼息事寧人

以上曾經喺隔離登廣泛流傳，詳情亦可睇:

之前只係同大家重溫返件事，但其實件事仲未完，而家開始講重點

2016年9月
HKU Space 逼思古井簽下不平等條約，美其名話畀多最後一次實習機會思古井，實際簽咗就代表佢間接承認之前「實習表現欠佳」，肉隨砧板上，亦唔輪到佢唔簽

2016年10月
思古井發現教會報警後並未放過佢，仍然有向教友父母施壓要求疏遠思古井

2017年1月
思古井獲「最後一次實習機會」，原定時間為1月至2月

1月實習開始，導師Emily 即「好言相勸」思古井轉換專業，放棄Nursing

及後思古井開始事無大小遭到導師針對，令實習只持續一星期就失敗告終，最後思古井亦遭到退學

返咗古羅馬？

第二次實習逼害詳情整合

「何太同埋Dr, angel, 話過我好麻煩。話我因為俾其他人懷疑自殺果件事影響到醫院嘅運作。
又報警嗰日8月17號早上, 然後倒咗8月17號嘅夜晚20:00左右。
就收到何太嘅電話, 係電話入面話知道我哩排好攰, 發生咗d唔開心嘅事, 然後就叫我翻屋企休息下。我果時仲系電話入面問佢哩一個系建議定係命令?
然後佢就話系一個命令, 於是我就翻左屋企。然後第二日我就即刻自己主動去搵hku space counselor去證明自己無問題。嗰個counselor 佢都話覺得我係無問題, 仲話會將我果日搵過佢嘅情況去話翻俾Dr, angel知道。
過多幾日之後我見，冇任何nursing teacher搵過我, 於是我主動去whatsapp 佢地問下我幾時可以返學。於是佢哋都係不停咁叫我等等等等等等等。

直至到等到9月, 所有實習都完曬之後距地同我講, 你唔使返去上堂住。等我地嘅通知。

之後去到9月尾嘅時候, 佢地就叫我簽這份不平等條約, 同埋要defer 一年。
然後到左2017年1月, 我同埋其他同學一齊原定實習一個月, 1月去到2月。
期間有一個叫做emily嘅nursing老師, 由我第一日實習未開始做野之前, 係咁同我講要珍惜生命, 生命係好寶貴, 其實做唔到護士咪行過第二條路囉, 你依家咁後生仲有大把機會啦, 然後又分享自己見過嘅經歷: 有好多人讀完nuesing之後咪又係唔會做哩一行, nursing 哩一項好大壓力, 就算你勉強讀到到時有個抑鬱症就唔抵啦,其實我地看重嘅係你，點樣去面對將來嘅人生。然後呢d說話基本上每日都同我講一次。

結果有一次真係忍唔住同佢講, 其實我嗰次報警比人話想自殺係因為我得罪左人, 所造成的後果。個老師聽到之後好大反應, 佢話: 你唔使再講以前嘅嘢, 以前嘅嘢過咗去就係過咗去噶啦依家惗都無謂嘅, 你最緊要係諗下以後人生條路係點行。我都係為人父母, 每個家長心入面自己孩子條命都係最重要。

之後嘅日子個個老師對我嘅標準係比起其他同學高好多倍, 可以話係都第一個唔合理嘅階段。例如話我去幫病人吉手指嘅時候, 有時我行到入去跟住個病人家屬見到我之後就順手開燈, 然後吉完手指，讀取到個正確讀數之後, 個老師就會行過來話我, 你冇處理好過環境。我都同個老師講: 嗰時你都見到我d野都未放低, 個病人家屬就好心幫我開咗燈。我心霖:咁我有咩辦法? 唔通我係你面前熄咗佢盞燈，然後再特登開多一次?
同埋試過幫男病人嘅手指嘅時候, 因為佢哋嘅皮膚比較厚, 跟住吉落去之後未必第一時間有足夠嘅血出, 需要按壓手指周圍嘅皮膚, 先至會有足夠嘅血流出嚟。
咁我之後就按壓病人手指周圍嘅皮膚之後就有足夠嘅血液流出離, 然後就正確得到病人嘅血糖指數。但係時候個老師鬧我, 佢話點解你唔可以一針見血?
點解你要按壓病人手指周圍嘅皮膚之後先至有血出? 我都唔識得點答佢, 因為我都開始覺得佢系故意刁難我嘅意思。
同埋吉完手指之後, 我哋用紗布去幫病人止血, 我見到塊紗布太大塊嘅時候就會將佢對折, 先至用落去病人嘅手指上面。跟住老師就會鬧我, 點解你要用多一兩秒去將塊紗布對接? 你知唔知道咁樣系會增加病人出血嘅風險? 你慢咗咁去幫病人止血, 萬一病人出去得好嚴重咁點算? 關於哩一兩秒嘅問題我真係無言以對………
但係為咗表示我尊重老師, 亦都希望可以繼續系哩行發展, 所以我都唯有低聲下氣咁去同老師講, 唔好意思啊老師我下次會去改。

之後我實習左7日之後何太就無啦啦叫我可以唔使再翻嚟, 可以返屋企, 然後踢我出校有d文件需要我去簽, 當時我拒絕去簽文件, 然後何太就話: 其實你簽唔簽個結果都係咁, 依家只不過系通知你。你唔簽嘅話我地最多咪系下面寫student refuses to sign, 不過如果你肯簽嘅話我地都可以退翻千幾蚊俾你嘅。」

佢而家點

屌啦星仲以為巴打冇事，點知比班撚屌玩死。一定要討回公道啊

畀人踢咗出校，無哂方向
佢未知自己想做乜

貼去時事台啦

Lm
仲以為件事完咗
依家有咩可以做？

好可能行動(拋磚)

HKU Space General Enquiries
3762 6262
Weekdays: 8:30am - 7:30pm
Saturdays: 8:30am - 5:30pm

得閒就打個電話去投訴

亦都唔好亂咁煩住人
Dr. LEE Chu Kee Angel
angel.lee@hkuspace.hku.hk
+85223055297

SR Emily NG K. L.Nursing school
emily.ng@hkah.org.hk

要廣傳畀多d人知

當初事主話算數

大家可以話佢on9、怕事
依步行得係錯咗

不過易地而處，一個學生面對教會要脅打官司、無間斷既人事擠兌，換轉係你地又係咪可以處之泰然、客觀分析？

今次我諗唔到理由唔撐

推

追行行動

如果係有係香港註冊嘅護士，nursing council 幫到大家

仲未完

emily

得閒draft 返封先

btw其實巴絲肯留言，思古井已經會好開心

Lm
教會人士真係好撚醜惡

人手置頂

仲諗住件事完左 事主可以過番平常日子
推！

留名跟進

推 垃圾耶撚

講多一件事

其實封信都有寫

思古井要再得到實習機會係需要畀錢Space

幾草野

最後實習未完，導師畀差評兼踢佢出校

何姑娘無恥到要脅話思古井肯簽名承認評核結果就可以退返部份實習費用

唔簽就當你refuse to sign(兼無得退)

有票為證

輕輕一推
有望巴打早日冇事

pish

發夢知道兩個人渣手機

Dr. LEE Chu Kee Angel phone:60103643

SR Emily NG K. L.Nursing school

phone:96439249

何太

Dr Trudy Ho 94958052

耶撚害人不淺

要點做？

認同

真係信係喺個心，唔需要返教會

比較關心個兩條仆街耶撚

巴打被逼入絕路會唔會做傻事

廣傳叫你識既人都唔好讀垃圾HKU Space

目前唔會

精神科醫生個邊唔係證明巴打無精神病，HKU SPACE Nursing係憑咩理由去中止同fail佢實習，要佢退學？

「實習表現欠佳」

其實私院好忌憚黑警上去同形象問題

思古井巴打或者其他知情又可以代表到佢嘅人可以考慮去社工註冊局投訴
complain form :

護士可以向nursing council 投訴

單野爆到咁大 但巴打簽哂啲野承諾表現差 好難嘈

天地有正氣

點解可以咁仆街

我記得上年定前年試過東_有護士學生因為涉嫌篤爆醫院用過期藥膏(係導師面前實習check藥膏日期個陣發現藥膏過期向導師報告)，之後就開始被導師針對又係話實習表現不佳fail佢，要佢退學。個實習評核制度都真係好黑箱吓喎。

乜原來件事去到咁大單

耶撚，教畜

冇錯，所以我都唔撚返教會了之前嗰間啲人逼我個les friend同男仔拍拖，痴線

希望呢位巴打冇事啦

其實係好細機會

做到幾多盡做啦

其實佢有無貼自己成績，可能成績真係好差比人踢

幫手狙擊同討回公道

多d推post佢會感動

教會真係不能容物

之前Cityu個女學生話想轉系做英文教師，話自己有焦慮症，個個幫佢review個grade，又有得重考，點解巴打嘅待遇就爭咁遠？

一定要攞返公道
唔好比班耶撚欺負
推到間教會臭名遠播

有 嗰時貼過gpa 記得都唔差

傻鳩耶撚 包容下啦
耶穌叫你原諒呀

耶L害人不淺

嗰個係自己廢 第一年玩又唔讀 之後攞自己條命嚟威脅個professor 呢個係俾人陷害 成績又唔差 講嘢之前經下大腦好冇？

而家係space都要一齊搞

屌 睇錯 我自隊

耶撚害人不淺

推

但係嗰次唔係大部分人都屌鳩佢咩

推 仲以為單野已經完左

直接去教會理論啦

有冇d簡短d既版本

咁長好難睇

以為完左+1
推

大家千忻唔好夜晚提人痾夜尿

最簡單就係一個nursing學生因為退出教會畀人陷害，報警屈自殺

港安醫院同space停咗佢實習，最後踢出校

大學不嬲多教畜
btw推

教會班人同葉同學仲好開心咁喺慈雲山中心薩莉亞一齊食野

有冇template比我直接send過去

何太

教會班人 專門拿道德光環 然後暗地做傷天害理既事

收捐獻炒樓或者用神既考驗旨意去𠗕駕所有野 這就是耶撚

為表誠意，今次思古井會親自寫template

希望今晚有

垃圾教會毀人前途
推

真仆街

thx
我懶 唔好意思

告佢

佢唔係poly學生黎嫁咩？

咁涉事巴打自己有無向社工局個邊投訴？個重點應該放係個社工用whatsapp對話內容就認為巴打有自殺傾向再即時決定報警，佢嘅判斷同行動有錯，從而證明佢專業失德。

唔緊要
肯幫手已經感激不盡

poly係之前d 巴打鳩估

基督教你一退出教會 班痴線佬就會當你殺左人姦埋屍咁

但係咁樣唔係最恐怖

最恐怖既係佢地會不斷圍爐

最後成個教會既人都會視你為癌細胞

大家千祈唔好半夜打電話去

好
等佢
推

咁之前又poly secret 又民主牆

原來係space?

我地屌鳩佢有咩用？班prof都幫佢review。至於被佢係secret屌果個prof，如果唔係佢去到咁盡，撻張醫生紙要人直接畀C grade，個prof.唔就範，佢得呈咗啦

熱門左未？

唔好再理個癲架啦

集中查呢單先

因為行動係針對加害者 葉希臨

葉同學係poly med lab

呢件事除非推到上報同電視，如果唔係，好快就掉淡

Ohhh 唔該哂

同埋要有實際行動

又一事實證明耶撚係幾低賤

咁舊登一開始投訴係叫 思古井

耶撚 我屌你老母

一直都有跟件事 仲以為佢都係MLS添
唔係太明 點解實習Fail左就會踢出校 可唔可以解釋下

借癲扮傻可以升grade

好人當痴線就踢走

fail會踢出校有咁難理解?
大學如果你GPA太低都會踢出校的

如果可以講到個社工判斷巴打有自殺傾向同報警係有偏見同歧視，可能釘得佢牌都未定

好記得岩岩爆出黎個時 , 全部人都幫佢可憐佢

搞到如火如荼個時 , 唔知佢壓力大定點 , 自己選擇放棄追究同追擊教會 , 叫大家收手

大家個時已經屌緊佢 , 因為一來你放生教會 , 好大機會之後亦同樣既受害者再出現 , 二來最重要係你放過人地 , 唔代表人地教會放過你 , 一樣會繼續搞你 ...

當然佢最後潛左水 , 只係得知佢仲有同教會某d人聯絡 , 咁有冇私了就大家都係估估下 , 咁今日再有呢個post , 證明左當時巴打係冇屌錯佢

而家佢又上番水搵巴打幫拖 , 講真 , 我自己覺得佢已經唔算好抵可憐 , 當然佢係慘同埋教會係一等一仆街呢樣野係冇錯 ...

就我個人黎講 , 幫你推下食下花生 , 唔會再好似之前咁努力周圍搵資料幫

因為Poly 實習係Fail 3次先踢 好似
唔知KongU咁Harsh

其實都差，不過應該唔足以踢出校，但我知醫護科就算平時考試爆４，但實習ＦＡＩＬ都可以唔比畢業或踢出校。

係太空人，唔係KongU

有得諗

Strong push

又真係抵屌

不過我都會盡力幫

乙女

推到間教會仆街

當年追到好撚嬲 但巴打放棄左就預左繼續比班耶撚玩

其實都屌得有少少道理
.
佢拮手指之前 應該要Assess完個病人先 見到佢皮厚係按摩左佢手指頭先拮 唔係拮完再劣d血出黎
.
拮完之後 一向都係話即刻比Gauze㩒住 佢用多幾秒摺真係佢問題
.
之前都信思古巴 但我覺得個Professor無理由要害佢 做得nurse應該都有Caring既心 .仲有Remedial 果時 通常要求都寬鬆好多 盡量Pass 會唔會係巴打真係太渣先比人Dereg呀

基督教會真係好仆街

當時係佢太懦弱 話收手唔再追究所以巴打們先停
結果佢再一次受到打壓先再跳番出來要人幫
係好慘 但個人覺得都係佢自己一手造成
而且今次重比上次情況更差
因為上次佢以簽左張表現欠佳作結束
今次就算真係被針對而踢出校
大可以拎張表現欠佳作為證據
side proof思古井佢真係做得唔好先會被踢走

我既概念就好簡單 , 就好似你俾人強姦左 , 有一大堆人幫手捉個犯而係有機會捉到既

唔理你咩原因 , 精神又好壓力又好陰影又好想做大愛撚又好 , 只要你今日有機會捉個犯而你選擇左放生佢

你就有機會導致佢強姦另一個人 , 或者人地回頭再姦你一次 , 當個犯真係再姦多你一次 , 你又想再一次搵番個堆人幫手 , sorry , 幫既大家唔會阻止 , 但覺得唔抵幫既一d都唔算冷血

因為從一開始佢竟然係為左強姦左佢既教會/女教友而選擇冷淡對待幫佢既人

我唔係依行，唔知依d算唔算major mistake

但睇返前後發生既野我會相信人性既醜陋

Agger
推下post以表心意就算

單方面言詞，不應盡信。

幫推

自己唔係專業人士 , 但肯定既係佢當時成績都算差 , 但未至於要踢出校 , 呢d邊緣成績 , 如果自己唔爭氣有一兩個mistake 俾人針對 , 事實係有機會俾人踢出校

幫推 我記得係高登睇過 估唔到space都咁仆街

而家真係好難搞

話護士有Caring既心真係得啖笑
上開兩登都知老護士不嬲都咁臭串
仲有如果個個護士仔女一出黎實習就可以咁熟手既話就唔洗畀時間佢地實習啦，直接叫佢地開工算啦

在商言商呀

竟然踢左
教會害人

加油呀巴打

話護士有Caring既心真係得啖笑
上開兩登都知老護士不嬲都咁臭串
仲有如果個個護士仔女一出黎實習就可以咁熟手既話就唔洗畀時間佢地實習啦，直接叫佢地開工算啦[/quote]
老師要求高有幾出奇
佢Final year喎 至少出過6 7次Ward啦 拮手指咁常見都拮錯 出一日Ward至少都拮5個啦
.
Final year應該係跟staff出Ward 之前第一次Fail理論上係醫院fail佢喎 咁醫院fail完老師再fail多次 好難相信佢無問題 我唔覺得純粹有警察踏上去 話懷疑佢自殺傾向就會fail practicum 囉

老師要求高有幾出奇
佢Final year喎 至少出過6 7次Ward啦 拮手指咁常見都拮錯 出一日Ward至少都拮5個啦
.
Final year應該係跟staff出Ward 之前第一次Fail理論上係醫院fail佢喎 咁醫院fail完老師再fail多次 好難相信佢無問題 我唔覺得純粹有警察踏上去 話懷疑佢自殺傾向就會fail practicum 囉

登記護士讀兩年

只完成yr 1

正常唔會有人報警/wtapp 對話就踩上門

教會用自己所謂專業人士去報串先係主因 , 正如社工報警都會好快做野

總之唔好跟車太貼 , 一陣又幫到一半 , 教會搵條女迷下佢 , 佢又叫大家收手潛水 , 到時就真係柒過關家姐

呢個真係要留名，隨時預言成真

仆街耶撚落地獄，皇天擊殺

巴打要記住天無絕人之路，試下搵下其他興趣/專業去發展

思古井話:
其實我仲邊有可能潛水。我都已經一無所有

佢學校會唔會唔夠紙印

教會

咁其他巴打又講得無錯，某程度上，都係佢自己攞嚟，如果當時佢唔叫停，keep住搞大件事，班人邊夠膽繼續

垃圾耶撚

第一 , 一無所有係佢自己講 , 日日咁多人失戀失業失學 , 你覺得自己咩都冇係你自己唔識面對既問題

第二 , 潛唔潛水同佢係咪一無所有係無關係 , 如果真係要夾硬講 , 反而係你一無所有冇野輸先要個時企出黎追擊教會 , 追番自己既賠償同免得有下個受者 ..

你潛左水只係代表你個時怕事 , 一係就同教會私了左 , 一係就教會講既係事實你心虛

邊樣都好 , 你而家先出番黎 , 人地對你冇信任好合理 , 點知你今次係咪又玩過橋抽巴打板

而我上面既推論係根據之前你同d女教友而得出有可能發生既情況

傻仔先會覺得教會大愛大方唔追究

利伸 , 做過全職教會三年

小心 上面已經有唔少教會人入左黎扮中立撚

各位睇定 中立撚進緊場

落地獄啦你班仆街

「我失去咗我嘅信仰。
我亦都失去咗我曾經最愛嘅人, 仲要係公言上網話我係癡線佬, 同埋係電話嘅另一端聽住果個女人, 點樣去厄我d 朋友, 話對我好好。

估唔到到依家我連自己嘅前途都失去埋, 其實我做人都幾失敗。人生嘅三大方面, 現實世界嘅生活, 心靈上嘅感受, 靈性上嘅生活。我全部都輸哂, 仲要係輸到一敗塗地。」

蔣巴

有巴打提起Nursing Council，我就醒起要去搵註冊護士名單
一搵，搵到一個enrol date 2000年既
唔知似唔似
同埋email address寫佢係港安醫院做
有冇巴打可以爆下料

當然我唔係話緊全部judge單野嘅人都係教會撚
但各位都係留意嗰種言行啦
教會撚唔係大家眼中嘅大愛撚
你當係一班用心理學入到魔嘅sales

年中幾多人俾啲異端引入去就知
呢班sales妖言惑眾得好高招

但有個弱點 只限於玩啲無乜人依靠嘅人
即係嗰啲出左事教會可以用唔用方法拉攏唔同勢力去迫害佢 而嗰個人係可以冇能力反抗 不斷訴諸權威去迫害當事人 令當事人嘅朋友同身邊嘅人遠離甚至不取信 因為太煩

肯浦頭就有救

唔係之前話停手，新聞都一定有得上
依啲仆街教會騙人錢財、黑箱作業，你放過佢地一次，佢地就會呃得更多人，跟本唔可以放過

BTW系你老母，你幾時先肯打返啱

痴撚線 十足邪教咁
好撚恐怖

自己都係狙擊手

當然明白當事人選擇優勢時退場果種感受

無人鍾意熱臉貼冷屁股

所以如果大家係介懷以前思古井既錯誤決定，覺得佢自己攞黎，我會覺得無可厚非

曾經幫過手既人，如果唔想參與
可以當依個post係一個對大家既近況交代，有頭有尾

但係人無完人，我就會理解思古井當時既情緒同驚嚇，小朋友始終閱歷未夠，收手亦好明顯係淆底

唔通受害人有所不足，就代表可以放任加害者繼續踐踏？

如果認同繼續關注既，請繼續準備往後狙擊行動

我係其中一個judge 既人 , 因為佢之前收手潛水真係有d嬲 , 不過個時都體諒佢精神壓力大 , 想早早了事都理解 ...

但而家又出番黎 , 真係當睇戲食花生就算 , 學校要踢人走可以有無數既藉口 , 我唔識唔敢出聲

教會最仆街冇咩好討論 , 屈人自殺再燒埋人地學業個邊 , 唔計為左幫佢 , 淨係講追擊耶撚 , 我相信大把巴打願意幫手

push

的確，judge當事人嘅唔係全部都係教會撚啦
呢班非教會撚而又judge嘅人 希望你地會明白

judge之前，設身處地，我知你對單方面嘅理據有懷疑。
但諗清楚，若果一個人俾人迫害，你除左被迫害者單方面嘅理據之外，你需要知道面對咁大勢力嘅一班人身上，其它理據一早已經俾呢班人收得咁埋有咁埋。

請用常理去推斷

你如果想同一大班人迫害一個人，係非常之簡單嘅事。
一大班人去誣告一個人，身邊好多以為自己好「理性」嘅人都一定會承認呢個指控係無誤，因為好多人都話佢係，佢就係，嗰一大班人就可以達到佢想要嘅效果。

我知你有懷疑，但考慮下呢個情況。

佢要show 到個決心出黎 , 唔係既話一陣智又重蹈覆轍就無謂啦

完美證明退縮只會比人踩到上心口

佢既然係被迫害者就更加要理直氣壯
有人開得返呢個post 都應該證明佢又係頂唔順
希望今次佢會爭到底

佢成績算麻麻 , 但未至於要俾人踢走

學校可能都唔想要佢 , 但絕對唔會夾硬黎

教會屈自殺屈精神有問題 , 正好俾左個藉口學校做野

所以最仆街既主謀始終係教會 ...

失戀冇得好講 , 溝耶本來就係有風險

巴打自己on9之餘
啲垃圾耶撚害人不淺一樣唔應該逃放過
Space呢啲學店唔想搞大件事就賣巴打豬仔亦唔出奇

之前記得教會個邊靜左落黎 , 之後佢就開始縮同潛水 ...

但教會番兜佢而家先知中大伏 , 雖然我係有份judge 佢 , 但都要講句 , 如果佢呢次因為任何情況玩到一半又縮 , 我肯定到時教會 , 學校 , 朋友 , 網友 全部人都會屌佢

香港灣仔
皇后大道東182號
順豐國際中心1樓
香港護士管理局秘書處

總之一句
思古井 你並唔係自己一個
你真係想爭返一啖氣嘅 唔好再退縮
social media呢個工具請你好好利用

水能載舟 亦能覆舟
自己滲透一下

我相信佢個教訓已經夠大

要多d資料睇定d先知

自

ref (舊登整合post)

好記得哩單野

唔好再令信任你嘅人再次連環相撞
好好諗一下啦 思古井巴打

幫手推
讀書已經俾左好多錢無得grad已經夠慘

舊登既料睇過晒 只不過佢成績又唔係好 單一句話係教會害到佢2次Placement都Fail 好難信晒

件事的焦點要放番係教會
所有野由教會起
就應該追究番間教會！

所以需要佢自己企出黎
以局外人個角度黎睇 當然可能真係有隱藏左嘅事實 因為我預左唔會係某一方錯唒(10比0)
9比1 8比2
甚至turn out 最後成件事都有可能我撞撚唒車都未定

但我真係信當時人先 我用返我嘅睇法去做
Truth will prevail

極度懷疑個乜鬼emily都係耶L，不過cp比mentor針對真係玩完

今次食花生算 廢事幫完轉個頭又縮

老實講 我唔覺Space會因為網上輿論而去覆核件事
.
至少要思古井巴打 自己寫信去Panels去Appeal 但Panel會信巴打定個Tutor既Judgement? 自己都試過Appeal 感覺上個機制係垃圾黎
.
除非揾到證據個Tutor同教會有Association 唔係乜都做唔到
.
個傳道人身邊既 都會信佢 多過一個唔識既人(思古井巴打)其實好難比到壓力佢
.
就咁睇 件事係:
巴打出Ward->耶撚玩9佢報警->比人Suspend(初初以為係私人機制實習所以會fail佢 但如果係醫院 唔明點解會係fail 最多咪Suspend)->退縮 接受remedial offer->再fail,追究返 話係教會問題

最想知既係 個老師純粹以為佢Depression所以去針佢?歧視(佢以為)精神病人?佢出Ward前證明左Mental status係Stable 咁個老師都唔信佢精神正常?

踢埋出校痴撚線

其實就算唔幫巴打都唔應該俾教會班仆街逍遙法外

Support 思古

上次係當事人自己潛水 , 冇左原告仲可以點？

今次翻兜 , 要睇巴打堅唔堅持到 , 但對於上次支持佢既人已經失左信心 , 呢個係事實

你講得啱，我都希望佢堅持到。因為今次要炒返起件事係難上加難。

呢件事就算翻到盤，思古井都好難係呢行立足……

暫時見唔到佢幾有決心 , 等緊佢親身講

而家個情況只係覺得佢有事就搵幫拖 , 冇事就叫人收手潛水 , 自己中左伏又想再搵人幫咁上下

性格問題 , 大把人失學 , 行行出狀元

如果佢真係有個種排除萬難都要做呢行既決心 , 其實最尾係咪真係入呢行 , 佢都一定有辦法係社工生存

記得呢單 嗰時睇到好嬲

竟然未完
留名跟進

始作俑者好似唔係叫葉希琳？ 理工final year唔知咩科

有：冇得報警其實？
不如去法緩到資訊下

點解d數字人重未出黎？

係，如果佢親身出嚟交代會好啲。

屌你吖hkuspace 仆街冚家鏟

當然教會都係仆街

叫思古井自己keep住上黎一齊討論 睇下之後可以有咩行動啦
對上一次又係咁 無咩岀聲 揾人代言咁 係得其他人係咁推 最後仲要話唔搞 相信大家都好無奈 大個仔啦 真心希望巴打今次會自己出黎處理返 如果大家睇到你決心 相信都肯繼續出心出力幫你

希望今次真係推得死班仆街同還返個公道比巴打

屌佢老母，有冇人推上secret

之前有留意呢單野 教會耶撚真係乜柒都做得出

所以一開始入唔應該返

教會死全家
利申基督教徒

怒推

Polyu secret page之前就係因為葉希臨俾人收咗皮

個條垃圾仲有面死返出黎叫巴絲幫？
自己當時算數，唔追擊班仆街，依家乜撚野都冇哂先走返出黎扮可憐 仲要搵人代言？
理撚得你有幾慘，你自己唔堅持還自己一個清白係你抵死
所有人都只會認為你心虛所以先唔再追究
你覺得你仲有機會咩

除左垃圾，我都唔知應該用咩形容你

sorry頭先食緊飯
尊重朋友食飯一向唔攞手機

大家認為應唔應該重啟對葉希臨既狙擊？

應唔應該你講既咩？
佢唔親自上水出聲？

翻兜叫人幫都咁撚無誠意？

梗係要啦條臭閪

留名睇下點

又唔好咁話巴打

的確每個人擅長既野唔同

佢同我講果陣都係唔清唔楚，亦未抓到邊d係重點

如果由佢直接開post未必可以同巴絲傳遞到佢所想

由我代開並唔係佢想逃避，只係佢信得過小弟既經驗同整合咁解

追黎都冇用啦，一係就用個西引一大班狗公護航，一係就死去台灣避難，我諗佢依家仲正正常常咁生活緊
難道你認為你d西女人會有羞恥心同情心
係追就要追得入肉d，不過冇人爆料都幾難

狙先岩自隊一打膠

麻煩大家都幫手send

葉同學除左可以註冊MLT之外，仲可以讀phD

想嘗試搞埋佢另一條路，一於比哂電郵所有佢果科既職員
敝組織有絲打寫左template叫我貼上去
以下以prof. yip作示範
其他教授請自行改上款
職員名單:

shea.ping.yip@polyu.edu.hk

Dear Prof. Yip,

Complaint about a Distrustful Student, Miss Yip Hei Lam

Dedicated to nurturing students to achieve academic excellence, your faculty equipped your graduates with professional competence. It is a shame that one of your Year Four students, Miss Yip Hei Lam who is studying Bachelor of Science (Honours) in Medical Laboratory Science, recently deceived one of the victims purposely and this will adversely affect the professionalism of being a Medical Laboratory Technologist in your faculty.

This victim first met Miss Yip Hei Lam at a church called Awesome Grace Baptist Church Limited. The victim believed in Miss Yip very much, but after the victim left the church, Miss Yip deliberately disclosed some of their chat records from the Whatsapp to the staff who are working in the church. Miss Yip also deceived with those staff and would like to take revenge on the victim. Eventually, the victim lost his chance to have practicum in his Bachelor degree course and the University asked the victim to defer his studies because of the discontinued practicum.

I am furious and extremely disappointed about the immorality of Miss Yip. As the Medical Laboratory Technologist to-be, it is immoral and illegal to disclose the laboratory or medical results to anybody without their consent. It would be a serious offence if Miss Yip has the same misconduct after she graduated from your faculty.

Attached please find the relevant link for your reference. We would like you to investigate the case thoroughly in order to avoid similar cases that may happen in the future. If you need further information, don’t hesitate to contact me via email (your email address). I am looking forward to hearing from you soon.

Yours sincerely,
XXX

講真啦，如果當時巴打佢下定決心要告鳩條八婆，相信好多巴打/律師巴打都會作出資金+專業知識上既支援
既然佢選擇退縮，我諗今次佢都好難反擊到

推爆嗰班人渣

希望佢可以堅持落去

各位巴打絲打大家好，我就係思古井
首先我想同大家講，好多謝你地同埋好對唔住。
好多謝大家不論系現在還是係過去，總之有關注過呢件事嘅人，都好多謝你地。
係現實世界遭到迫害，反而係網絡世界去為我平反。
係一班無名無姓嘅網民對我嘅幫助，令我感受到有血有肉嘅嗰份溫暖。
真係好多謝你地。
亦都特別想多謝大神是也，因為你實在幫咗我太多太多太多太多，我都唔知可以用咩說話去表達對你嘅感謝。

我想同所有，巴打絲打。
好衷心咁去講一句對唔住。
係當初嘅放棄令到大家對我好失望。
我唔會去為自己搵任何藉口，我淨係知道自己係最後選擇去做縮頭烏龜，令到大家對我相當之失望。所以有巴打因著我過去錯誤嘅決定，而選擇採取觀望嘅態度，我認為都係無可口非。

但係我想係呢度同大家講，我唔會再去逃避，
無論日後嘅結局係點我都會俾大家有一個交代。
如今嘅我可以話已經係一無所有，同時亦都令到我一無所懼。
我已經無逃避嘅藉口。
我失去咗我嘅前途。
我失去咗我曾經最愛嘅人，甚至乎公開俾佢話我係痴線佬。
我失去咗對人嘅信任，係朋友部電話聽到嚟自另一端嘅對話，點樣去厄我嘅朋友。
最後被人踢走個日，老師對我嘅嘴臉………..

多謝大家願意去花時間去睇我哩篇文章。

子曰: 「過則勿憚改」

幫唔到啲咩 只好推

耶撚真係好撚仆街
我以前都曾經係耶撚，之後慢慢見識到佢地d仆街野之後決心離教

係咪之前話想退教會點知佢教會條臭雞搞咩搞剩仲去咪差管同學校嗰單?

嗯，但應該係差佬上去

信神洗咩一定要去教會 我唔信係屋企睇聖經 待人友善最後會落地獄

狙到佢無得grad 無人請

教會只係控制人既一個手段 , 唔係有商業價錢 連屎都不如 , 點會仲咁多人咁好心機去整呢整路

留名

終於上水。
希望你真係唔好再縮沙。

推一推

想問如果冇巴打幫你你會點做

撐住呀 加油

由第一個 post 追到宜家 希望可以攞返公道

巴打你會唔會再縮就言之尚早 , 但我覺得你可以改變下你個心態 ..

言行間我覺得你係慘 , 仲係處於一個好軟弱好要人可憐既階段 , 但我覺得事到如今你應該堅強d

由其對住學校同教會 , 你要強硬同要一副真係準備打仗既態度 , 唔可以俾人覺得你好恰

更加更加唔好俾佢地有錯覺害完人唔洗付出代價

特別係之後正面交鋒個時 , 唔洗就住或者要顧慮同學教會既感受/後果

如果太抽象就skip 我啦

Lm

就係要強硬既態度，講野掘d啦

想問下個社工under邊間機構
我問過人，如果要投訴嘅話可以向其現識機構提出

巴打們既行動未必可以實實在在咁幫到你(其實可能仲大獲過之前)
但希望你感受到份溫暖，重拾自信去做自己想做嘅嘢

無論結果如何, 都唔好放棄你既信念, 請你堅持到底
引用indiana jones 電影其中一段比你
"You lost today kid, but it doesn't mean you have to like it"

一齊寄信，寄全層，淨係唔好寄鳳德邨黛鳳樓2617室

[置中、底線、大字]住户通告

本大廈2617室「葉希臨」惡名昭彰，涉及失信、陷害劣行，住戶須嚴加提防。

此人玩弄感情，利用受害人對其傾慕，為教會操縱及監視受害人。她更會出賣已離教之受害人，向教會披露對話記錄，並將之用作報復，誣陷事主有自殺傾向、精神失常，終令事主喪失實習工作及被退學！慘無人道！

「葉希臨」已經信用破產，奉勸各位與該人接觸時應嚴加提防，避免貴公子成為下一位受害人！

詳情可瀏覽連登討論區：

特此通告

熱血市民 謹啟

古思井巴打
咁嘅因爲我自己同你一樣都係space nursing 學生
可唔可以係telegram 搵搵我
睇下有無野幫到
User name sikng
利申9估你讀hd programme

頂打錯名
思古井巴打先啱

講真 由以前追開你件事
到最近見到呢個post
乜都簽晒
人地手上拎住個啲就係真真正正既證據
你係網上講 討論個啲只係「片面之詞」所以都唔知可以點幫你

不過 都幫你推下啦

自己讀nursing
覺得個mentor 真係挑剔緊你
呢d 咁少既事 加上表示肯改既態度
咁樣逼你退學真係好離譜

盡量而為

巴打有咩策略指教？

學校應該有Appeal機制 揾Student handbook睇下申訴期幾時 Send信去Student academic advisor,或者Academic Secretary問下,揾埋School of nursing 既program leader. 有相熟既Prof就問下有無得挽救 就算真係要退學 都睇下可唔可以駁其他Program
利申 唔係Space 推測Only

佢攪到你無未來 你做咩唔攪到佢過唔到世

推上報啦屌
完全理解唔到點解果兩個社工有咁大影響力
某程度上大到控制學校
臨尾個導師又唔知咩原因要咁做
社工可以用咩理由黎令到個導師跟佢說話做？

份Contract第6條話個Result係Appraised by 2 independently trained mentor.
如果2個mentor都評你fail 基本上GG
.
最多你證明到之前第一次Placement係因為比人懷疑有精神問題而Suspend 跟住揾醫生證明你精神狀況係無問題 話第一次唔應該Suspend 今次Special case黎 要求多1次機會

個導師同個何太認識❓ 啲社工點解咁大權力我都諗唔明 有冇巴打解釋下

識思古井真人
戇鳩仔一個 成日柒下柒下咁
佢為左避社工唔返屋企 係醫院到過夜
搞到啲警察嚟醫院搵佢
咁寫佢實習差有咩問題 佢真係好撚戇鳩喎
返year1同人相處唔到 自己退學
依加又係到叫春 柒夠未

講多d？

其實都冇乜點留意佢 班上大部分人都覺到佢好撚戇鳩

我見上面寫話d 老師、實習果度d 姑娘都咁對佢，應該真係有少少問題

佢教會仆街係一回事，但係其他唔關事的地方咁對佢我開始有疑問

9up就死遠啲啦
醫院邊有地方畀佢過夜呀，佢扮病人呀？
仲有上面已經講到明係佢被社工屈自殺，警察先上門
根本唔關乜野過夜事
你啲教會朋友都試過係高登屈佢想自殺啦
仲夠膽死係度作野，不知廉恥

如係事實一定要 fight. 我中學就試過得罪先生半個學期無返學日日罰抄書. 我老母企硬先放人但係咩都追唔上讀到中五就走.

D 冚家產有權就亂用係最仆街, 不過聽聞個仆街個仔死撚左我先下左啖氣.

小學係咁中學又係咁, 不過兩個仆街都死撚左個仔

係唔係事實 思古井自己最清楚
講一半唔講一半上嚟連登取暖
好噁心呀

你老母係雞係公廁俾人中出百萬發
係唔係事實 你自己最清楚

真係好撚噁心

上次睇到張圖，張圖係咪真架

咁你有冇諗過佢要避社工嘅源頭???
冰封三尺非一日之寒 佢係咩人由你呢啲外人眼光judge到?

係佢知道屋企有警察搵佢 佢避左一日
警察搵唔到佢先上醫院搵
警察會唔會一搵唔到條友就踩上醫院搵佢

警方既紀錄 將會 幾好用
利申：社工
上次話投訴緊社工

自膠 打錯 係避警察

你最on9
自己退學?你柒夠未呀?

你咪唔好信

我覺得 思古井巴打點都有少少問題
.
一間教會點玩 都好難搞到Quit U喎

佢戇唔戇鳩都好 教會害人就係仆街

講事實冇人信
咁我收皮 你地繼續圍爐打飛機

support

其實點解咁大單野都唔推上報？而且間教會同d人真係存在，同埋掛名浸信會，搞唔搞大到佢？

會唔會有d實d既証據如wts圖 ⋯等？

冇

咁你點證明你所講嘅係事實？

呢個唔係PolyU果個咩？
點解變左HKUSpace?
定還是我記錯？

證明唔到 你可以當我9up
但希望連登仔唔好盲目咁支持
佢講嘅野都未必係事實嘅全部
會唔會有啲位佢冇提過？

佢係讀space 之前高登出post 係話自己poly

你無追post就收皮啦柒頭 人地邊有話自己讀poly 一路講緊讀poly係姓葉條仆街

同埋如果自己quit 洗咩上黎講

咪再危言聳聽啦仆街

咁我又真係冇睇清楚佢高登個post
我剩係知道佢同班同學相處得好差
同啲老師 的確係唔係幾鐘意佢
以我所知就係佢自己走嘅
不過就算佢係比人迫走都好正常
廿萬學費咁就冇了

你認唔認同都好 , 社工係專業人士

自然同一般人唔同 , 唔係點會咁多報警撚社工

點計到廿萬?
咁

你咪問下思古井

本身都覺得事主應該個人有d問題 唔係就唔會咁多人玩佢咁無聊 但你無證無據仲要咁落力 好令人懷疑你係打手喎 一句講晒 一係拎證據出黎 一係就摺埋收皮咪咁多嗲

都係果句 證據我冇
我都係見有人問我先答

你一開始話識佢真人，佢成日柒下柒下，又知道佢係避警方而喺醫院過夜、自己退學，似乎好了解件事，但而家又話只係知道佢同同學相處得唔係幾好，究竟你係知得多定少呀？

我已經將我知道嘅野講曬
多定少睇你點睇

痴撚線
呢件事證明左入教會識耶撚隨時那屎上身
仲癲過入健身會會藉

教會仆街就幾肯定
但今次睇單方面供詞我都已經唔覺hkuspace有錯

條友擺明打手啦 扮到好似好多料咁 但又咩都講唔出
鳩嗡係人都識啦
避警方? 點撚避? 佢又知班仆街報左警 警察幾時會揾佢?

推左再算

收皮啦 打手 無證據係到尻up

上面個打手
又講唔到具體野，又做批評

我轉個名都可以代表其他人啦

條友好有數字撚影子

Push

可能我表達得唔係咁好
我知道嘅事已經係第一個回覆講曬
以我所知 係因為佢同year1啲同學相處得唔好而走
但就算佢係比space迫走都唔出奇
因為佢係實習期間 搞啲咁嘅野出嚟
比人針對都係好正常

有關教會方面我點睇 我覺得教會點都係仆街

咁你就推啦 講咁多把撚 樓主同同學相處係點 完全唔關依單野事

因為佢係實習期間 搞啲咁嘅野出嚟
係教會搞d咁既野出黎

連打手都有，同共產黨有咩分别

個臭閪emily好撚臭串 西女人黎 又懶撚到出汁

我覺得真係實習差先踢姐，再係咁你就黎連將來搵工失敗都覺係教會做手腳，一係你真係有問題，一係就本身你易比身邊既人覺有問題，改改佢，學業再讀咪係囉，你再係懶呢懶路就真係青春都無埋 乜都無

你收嗲啦真係
你話讀就讀咩 你知唔知佢已經唔可以再讀想讀嘅野啊
就係因為佢畀人唱衰晒 畀人針對
佢明明係畀人迫害 你就講到佢自己造成
想引人注意都唔係咁玩架

呢次真係唔明space 果邊出左咩錯

畀樓上

你唔好玩啦,如果你真係我同學嘅話。
咁你都應該知道,荃灣港安醫院係冇俾男性用既PA 房,就算係有老師都講到明,唔會俾大家去用PA房。

同埋我可以係度強調,除左要返N shift之外,我每日都係返屋企訓。同埋乜嘢叫（做為左避社工唔返屋企 係醫院到過夜）?

麻煩您詳細解釋下,乜嘢叫做避社工,請問你係咪同果位社工，本身就有聯絡?
如果唔係,好明顯你就係故意用主觀嘅字眼去誤導大家。

不過就住你上面講大話,聲稱我曾經係醫院度過夜

基於你講大話的關係,我會保留任何追究嘅權利,亦都唔排除去信連登, 要求獲取你嘅ip address, 為方便日後提出任何起訴。

哩位同學,如果你真係我嘅同學嘅話,你都好清楚知道, 誠實對於一個護士係幾咁重要。
我唔知你因為咩原因要故意上網講大話,可能係d老師，逼你上網講大話為咗保存佢地自己嘅形象, 因此要透過抹黑我,對我進行人格謀殺。

又或者你根本唔係我嘅同學, 而係教會所派出來嘅打手, 就好似上次件事咁, 再次對我進行人格謀殺。

追究同時 巴打都應該展望下將來 諗下之後點行
support

好撚慘...

我唔知係唔係自己唔識得用telegram, 我加唔到你。

喂肥豬
係上一個post已經講過好多次
無論你講既係真定假，思古井現實中係咩人

都唔等於博恩浸信會無做過果堆仆街野，你呢堆野係毫無討論價值
唔該你地教會唔好再派人黎轉移視線

其實今次真係幫唔到d乜
冇錯 教會係始作俑者 但係今次比人踢同佢冇直接關係 插爆間教會都冇咩用
最多係投訴比tutor針對
但係好衰唔衰 你上年又承認咗係自己表現唔好
要appeal其實係難

係咪冇哂d數字人？高登d數字人出動未？

睇留言都知你係個仆街
講野片面隨口up咁以為有人信麼？
其他人問你證據就扮清高話只係講知道的事實
肯定身有屎
耶撚快d返教會祈定禱求主寬恕你啦

佢直情係講大話,竟然話我係醫院過夜。
所以我認為佢一係教會既打手, 一係就space 既打手

就咁睇佢fail你既理據擺明係針9你
唔夠血咪吱出黎囉有咩問題
同對摺gauze係common sense唔通一大塊撻落去呀?
利申:RN

同感
上次冇企到最後，其實已經等同封左棺

邪教

佢真名係乜？

我地老師教都係冇血咪唧幾下咯

唔係下下支針都預得咁啱長度嘛

有錯求指正

利申：rn學生

個社工亂咁投訴，可以告佢
佢話你企圖自殺，你唔甘心俾佢屈，嗰陣就去社工專業協會投訴佢咪ok

叫佢算數啦

講真 , 唔係話潑冷水 , 學校要踢一個人大把藉口

而思巴的確成績係中下 , 學校有心玩野你冇得防

就算證明到你俾人屈有自殺a傾向 , 綜合所有野黎講 ,都證明唔到同學校踢你走有關 , 除非白字黑字寫明踢你走個原因 ...

呢d真係網上公審等傳媒報導 , 好難正常途徑告學校同教會

我唔知巴打你有幾想做護士 , 不過暫時睇 , 你真係要諗諗後路 , 有冇其他野想做 , 等其他巴打有得幫下你

有啲lancet無得較長度
某醫院a&e姑娘教話要篤完要吱兩次再攞第3滴血黎take record添
話因為alcohol未揮發哂會影響result

所以話耶教真係世界上最大嘅邪教
平時唔覺，但身邊好多隱藏耶撚
陰謀論咁諗
會唔會個hku space個乜撚何太同emily都係耶撚
同教會夾擊思古巴？

如果係就真係恐怖過間諜

我聽日就去
多謝曬你嘅建議。

耶撚

去咗唔該影相 or take record向支持你既巴打證明你有盡一切努力

屌你老母死耶撚，

我嗰度係教抹完swap要等佢乾咗先拮

原因都係話酒精會影響讀數

我嗰度都係咁教 swab完我會撥幾下先篤

推！

回上面隻肥豬:

咩係避社工？

果個人同思古井關係只係教會傳道同信眾，唔係社工關係

避警察？

唔通思古井一早知道警察搵佢？

好撚驚
係唔係事實你自己知
我唔知你呢句說話 係咪想拎嚟威脅我
但我可以答你 我嘅職業唔係護士
亦都唔係教會嘅人
你鍾意嘅咪去信拎我ip address

我唔知點答你好

lm

我冇話過教會唔係仆街
冇支持過教會
只希望連登仔唔好盲目支持

好撚黑暗

你個名

仲要派個打手黎屈人 教會正仆街陷家剷

回頭是岸啦
連最基本既尊重人都唔識
Whatsapp最大粒個個講晒粗口
連係荃灣既人都知你係港島發生咩事
人地唔踢你都對唔住自己

PS 同佢傾過下計佢同啲year1既同學講入黎係為佐溝女

Sources

其實好難有sources 唔通平時拎住個錄音機同佢講野咩

有證據你就拎出來，冇你就收皮咪撚阻住哂啦屌你老母

上面成班人話我打手 佢地都冇證據證明我係打手

樓上已有幾件傻鳩打手

係咪同你地睇法唔同就叫打手

收皮自己打飛機啦你

做咩又開新AC

你就想呀柒頭

我既建議係， 建議 案主 report報假案先

你想要証據你就叫佢拎佢同校長conversation 出黎
佢打佐幾多個屌字佢自己知

俾人踢之前係考緊dressing
但個mentor話佢錯 佢唔接受
你面對緊一個人既生命啊
人地就咁俾你過係放個人出去害人

成日以為人針對你
不如諗下自己做錯啲咩 改善下自己

呢個算唔算新ac

Whatsapp最大粒個個講晒粗口

邊個 對 邊個講？原因？cap圖？

有whatsapp無圖視為人格謀殺

回頭是岸啦
連最基本既尊重人都唔識
剩係識上網亂吠
連係唔網既人都知你係連登發生咩事
人地唔屌你都對唔住自己

PS 同佢傾過下計佢同啲人講上黎係為左刷存在感

真心會周圍同人講入黎係為左溝女咩?

仲有，阿學海兄你係邊位？校長收到咩wtsapp你都知？好熟？

你唔係收皮咩?肥豬 仲上黎獻世呀?

校長咩電話? 想whatsapp問下野

何太？

打手已經全面進場

Fd底

私院真係好仆街好黑箱，如果呢單野係大學Nursing degree + 係HA醫院，會好唔同

巴打唔好放棄
希望你搵到出路

佢show過俾其中一個year1同學睇
我諗佢都唔會on9到將自己冇利既野share出去

佢曾經同year1同學上過幾堂lab
我接觸過樓主
佢都唔係咩善類

鐘意圍埋打飛機唔阻你地
証據你問番事主拎

我想講既係咁多 我諗我就我所俾既資料
事主都唔會覺得我係咩Random people
岩唔岩啊 Ming?

其實我都唔想再講
你地信唔信我都冇得益
事實係點自己判斷
我潛了

講到尾即係冇啦，冇證據下對受害者人格謀長好難唔懷疑你既動機係咩野，退一萬步來講就算你講既都係真事，唔等於教會可以屈人想自殺

我都想問點解要屈人自殺？就算佢溝女佢唔識尊重人，但就可以屈人有自殺傾向？

本身都諗住食下花生算，但真係睇唔過眼突然幾隻打手出來冇證冇據咁9up

如果係真 wtsapp對校長講粗口既時間係幾時？
之前個post完左冇耐 無啦啦又有人翻炒2年前d野黎講

我冇睇detail唔知佢係教會發生咩事 唔judge 啦
只係就我係學校見到既呢個人去講
人地俾佐次機會你 俾你番去再上lab再實習
你自己fucked up佐 俾人踢

將何太 angel 啲私人資料放上網
屈人地對你幾差幾唔公平
完全唔覺得自己有問題

whatsapp 圖 都冇張 然後對人地既人格作出攻擊
打手死全家 講大話落地獄 老母俾狗屌

2017/1/13
佢同日俾人踢走

Tldr

講大話我落地獄

頭先唔係話佢自己退學咩

我由頭到尾得到既資訊都係佢俾人踢走

唔知咩事你嗡咩春?
睇晒成件事先講野啦 仲好意思話唔知咩事

踢走咗之後，思古井show電話畀year 1學生睇話自己對何太講粗口

一定係咁

你d資訊係邊得到?

就佢俾人踢出校呢件事黎講啦
我地班同學係心諗 正啊 既
反正佢都唔再同我地有關
你地繼續圍埋打jj 啦 唔阻你地

冇證據SHOW出來，只係話得到資訊，咁即係你本人根本都唔可以完全肯定啦
點解要屈人自殺？

同學間既whatsapp group

呢個係教會既事 你問番教會啲人

你之前又話淨係同佢傾過下計
斷估無理由fd到連呢d野都話你知

正呀
但你咩證據都無

咁應該有Whatsapp gp嘅cap圖？

小明講比小強 小強再講比小華聽 傳左幾百人 真相終於到我手啦

古思堯你可以去committee report 呢個所謂最大粒嘅人喎，將你地之間嘅對話show 俾其他學生睇

對唔住巴打，個腦short 咗打錯你名

最重要既位就話唔關你事，之後就捉住d冇證據既9up，再人格謀殺
好心你追哂成件事啦再出聲啦好嗎

可唔可以唔好再講大話屈我?
係人都知道dressing 係year2 先考
而我一路以嚟都係一個year1 既student
就算係今年1月嘅實習, 果張更表都係係我係year1, 你係同學嘅話你都應該知,我哋嘅慣例系考完

打手全面進場

考完AOM 先至俾我地考洗傷口。
我連AOM 都未考, 你夠膽死屈我考dressing ???
仲要屈我肥埋dressing???

我發覺你地成班同學嘅誠信都好有問題,究竟你地到時點樣可以畢業成為一個護士?
你地連基本嘅誠實都做唔到。

巴打好波
BTW 可以打返係字既

講真試下搵法援告9個社工同大學啦，個社工明顯濫權同遺反操守

同意, 不知所謂

diu果時以為件事完咗，估唔到教會咁仆街

你真係好過分。
（Whatsapp最大粒個個講晒粗口）???
我可以同你講, 莫講話whatsapp 就算我係現實世界, 甚至乎已經確定比人踢走出校之後, 我都未對過任何老師講過一句粗口。
有圖你就拎出嚟, 我都好想睇下自己講過咩粗口。

毋忘葉同學

係佢地圈子內面 球証 傍証 足委足協都係佢嘅人 冇可能夠佢地玩、唯有係佢地圈子外 例如傳媒同司法度 將佢地一網打盡

做咩有人無證無據走入黎9up幾句又走左去做乜

巴打有証據 最好白紙黑字果啲留底，上到court係極有用，例如話你唔識dressing 而你的確未教唔做得，呢點係有機會係關鍵
PS:成日幫公司處理法律問題 有時連對家律師都比我屌到冇聲出

成班同學起哄講是非好容易，根本唔需要去了解件事本身係點嘅
剩係聽片面之詞就夠喇

巴打你可以睇一睇返我上面既回應。
依家唔係dressing fail or not。
而係佢地講大話無中生有,明明連做都未做過嘅嘢, 竟然話我fail???

屌 佢地都痴9線

whatsapp gp度講

咁就show 返gp既對話求證下

我就願意睇哂兩方面既

無ac既亦可私下爆料

大神巴 幾時開始搞返葉西林?

巴打堅持落去
有實際行動時可以幫手

案主同社工無直接承諾， 避免衝突避人無問題

尋日已經launch咗

例如有人會接佢放學之類？

追曬po，唔清楚之前係舊登發生咩事啦，目前為止就係樓主有曬道理既。但係係連登度同班9up撚吵交有用咩？

不如簡單D，我地可以做D咩？幫到就幫

敬請期待，我會做懶人包同陸續放d template

抵死啦講真
當日係高登日日推post
最後自己講兩句就898走左去

已經正式啟動

你睇下自己當日幾濕鳩先啦
有事就番黎搵人幫

我又醒起有班hihi唔信我

高牧

推一推先

嗰個都係晒度，真係開心

得一個人講既故仔
又真係好難信哂你
如果係真既 轉科算吧啦

22個鐘頭前開post， 依家連25頁都冇就知咩事啦， 根本件事再翻炒炒唔起㗎啦 件事一開始幾快爆post， 大把巴絲幫你起底又post上facebook又盛， 點知你話收手就完全收曬皮， 一班巴絲打想幫你都幫唔到啦， 仲要浪費佢哋啲時間同心力， 講真如果你繼續狙擊落去我 覺得起碼會好過呢個結局囉， 不過算啦條路自己揀仆街唔好喊

抵撚你死，之前叫左你搞大件事佢，而家
推

置頂

再講你之前都有d whatsapp記錄 其他野證明下
而家雙方都空口講 憑咩要信你

屌佢老尾，比教會班撚屌話報警就淆撚晒底，我睇佢都係身有屎

記得個陣推得好撚快
姑息養奸

客觀咁講 點解所有人都要害你?
如果將每次失敗既原因都歸疚以前單野 只會愈來愈走火入魔

推 教畜仆街妹同老師仆街死

耶教

耶人，點睇你d弟兄姊妹迫害人？

係都係郁教會啦，呢刻搞葉希臨無意思

受害者呢個身份用得多會無用架

why not both

唔好喇

我驚你見到佢個豬鼻會忍唔住印張相出黎撕爛人地

資源同人手問題
例如寄幾層既信要錢
貼街招要人手

雙管齊下

1.4 x 100 都係140

邊個show到佢寄咗我畀又點話

大佬
做緊窮撚

會
因為你無端端話耶和華有個兒子
屬於誹謗

舊登睇過以為無事，原來最後搞到咁大

撚拎又b害人

今次推唔郁 相又無張 得兩邊係度互up 因住跟車太貼 唔洗禁我profile 一定早過你 耶撚死全家

咩唔係mls咩？

巴打好波

Do not go gentle into that good night
Rage,
Rage against the dying of the light

retake DSE 入大學啦

今次哩件事,樓主雖然無太多證據。
但哩一件事好明顯就屬於宗教迫害, 再加埋佢哋嘅老師, 好明顯係歧視思古井, 曾經比人報警話想自殺,結果唔想留任何麻煩,就快快手手踢左思古井走。

啱啱睇睇下,睇到火都嚟撚埋, 仲有兩件打手上網講大話, 如果真係有辦法證明到果兩個打手係 係嗰間嘢讀書嘅話, 麻煩大家可以幫手去信全香港會請護士嘅公司, 希望大家唔好請誠信有問題嘅護士。

利申:識思古井本人

唔好被人轉移視線，而家重點1係個社工單憑whatsapp截圖就判斷思古井有自殺傾向同報警，係咪涉及專業失德，重點2係學校兩次終止思古井實習嘅原因，同實習評估畀表現欠佳，係咪涉及偏見同對曾經入過精神病院嘅人歧視。

我理得思古井平時為人點on9，同為溝女。而家係社工涉嫌利用自己嘅專業去屈同佢有私怨嘅人有自殺傾向；同學校涉嫌歧視入過精神病院嘅人。想知真相，當然就係要去申訴，睇吓當中係咪有唔公平同唔公義之處。

今次單野會唔會係學校嫌佢麻煩想搞走佢？
肥豬同學海呢？回應思古井未

我可以同你講,一撚定係。

有呢個機會，好似話因為報過警走埋上醫院捉人，驚影響學校聲譽，所以個社工報警仲講埋人地實習嘅機構名，就算學校無咁樣做到，巴打之後都難做返護士

同埋...
小弟不才，不過如果思巴決心再考dse入大學，小弟可以免費幫你補英文

睇極都唔明，咩都唔好理班教友咪得囉，大家無晒關係做咩會搞到你？

嘩，邪教黎？

而家就係報警搞到

好明顯

加油

咁點解唔去投訴個社工？

我都認同其實呢單野唔止靠大家推同一人一信，而係要巴打企出嚟向社工嘅所屬機構投訴，我地係度推都推多一兩日就開始無人理，同埋只要有人向admin施壓，個post好難保得住

咁個陣點解冇投訴？

果陣都有一人一信template不過無人理

個陣思古井巴打有無自己投訴過？當時投訴係向邊個？社工局/社工所屬機構/學校Programme leader/Division head？無人理係指無人send，社工局唔理，定學校唔理？

社工投訴只能通過郵寄，無得email

所以當時無巴打肯花時間做

垃圾耶撚
不知所謂
主wo 笑死唔笑死

咁佢自己有冇做先？

各位, 我聽日就會返去聯絡space果方面, 睇下可以從咩正規途徑作出投訴。
雖然到最後可能咩結果都無,但係我絕對唔會好似上次咁, 今次我會企翻出嚟。

而家再諗返當初，同一早已經無用，唯有係希望巴打真係要企出嚟

叻仔

我冇,因為我果時膽小怕事,所以我無咁做到。
但係之後嘅日子我會補做返

你仲要port埋社工同醫院先有用㗎喎

我記得當時有巴打係投訴過
唔知結果咁解
同埋佢要交Supporting document，就算想投訴都無從入手

投訴係唯一有用嘅方法嚟
你上嚟嘈幫唔到你幾多

自己放棄抵抗俾人禁住屌，唔抵可憐

邊個攪到你冇左份工，我地lin 登仔一樣會攪到佢更加衰

推
d 仆街害人不淺

而家想幫手既，有以下既野可以做：

1. 寄信，上面大神巴打已經有template，葉希臨地址 — 鑽石山鳯德邨黛鳯樓2617室

2. 葉希臨本人依家係year 4 sem 2，醫療科黎講應該出緊長placement，有冇巴打知佢係邊？

3. 依家多咗個Emily Ng特登負皮思古井巴打，佢係香港港安醫院做，有冇港安醫院開工既巴打識佢？佢係咪耶撚？幫幫手搵下

最後多謝一下咁多位推post既巴打

推
最撚憎耶撚同社工

多謝你幫我推post

識人同佢同班
但佢又拒絕透露資料 唉

我唔識樓主, 但睇左件事大概, 覺得樓主係有被迫害妄想
學校如果係要針對你, 大可實習都唔俾你, 唔通真係驚所謂高登力量?咁CY果D咪晨早俾人推左落台?
俾左機會你, 但你好似總有原因解釋自己點解唔得, 都係D人針對你, 身邊人對你唔好既話
甚至你家又話返個教會點點點, 咁你言下之意係咪如果學校唔踢你出校, 你就唔理教會, 但如果你俾人踢左, 你就要教會負責咁呢?
或者我咁講, 我當全教會真係害你, 學校全部人針對你, 咁你係想點呢? 要錢?要返個學位?定要高登仔義捐幫你?定要間教會汁左佢?我真係睇唔倒你搞咁耐係高登開POST仲有咩意義

我知你睇完又話我係打手, 但我真係唔係好知你家想點

當你話愈黎愈多人開始一齊針對你, 我覺得個可能性愈黎愈低, 教會我信佢屈你報警係佢地錯, 但學校照計同教會無關連, 佢地又因為你以前經歷黎歧視你, 佢地為左校譽專登俾個機會你但其實又係呃你, 係學校怕你麻煩, 想借D易踢左你, 我作為旁觀者我覺得依個可能性愈黎愈低..
最重要一點, 係我覺得你輸打贏要, 當你自己無事, 學校俾機會你, 你就潛水, 你俾我感覺係利用緊其他人達到自己目的就收手
到你有事又出黎號召人幫你報仇, 要搞大佢, 要人地陪你一齊衰, 我當佢地以前全部都係錯, 但你果時有仇唔報到自己衰喇先要出黎叫人負責, 我覺得你思想好醜惡

你睇晒成件事覺得教會無問題 覺得實習果度 做錯少少野比人quit好合理

就算我信哂樓主一面之詞, 教會我當係錯, 但學校又專登做場大龍鳳只係做俾你一個普通既學生, 為既係等你做錯少少野之後踢你走....
我唔講喇, 你地自己傾埋佢, 我自己就唔信喇

我應該冇你之前所講嘅被害妄想症,如果你有詳細去睇哩個post, 你都發现有兩名同學,化身成為學校嘅打手去抹黑我, 當我現身識穿佢地大話之後佢地就無再出現過。
唔通呢啲就係你所講嘅被害妄想?
還是係果d留言凈係得我一個人見到?

同埋原定一個月嘅實習,就咁變咗做7日,而且我係無發生過任何醫療事故, 遲到早退, 玩電話, 俾病人或者姑娘投訴,而我就俾人踢出校。而且emily 果7日入面不停咁同我強調, 生命係好重要, 不如你試下轉行。

同埋一間私家醫院,為咗唔想麻煩, 想儘快將一個學生踢走。我相信出到來社會都有唔少私人機構，都一定發生過類似嘅行為。

從頭讀過啦

之前件事 教會一定有問題 但今次唔知係咪樓主太渣先比人踢
.
正常人一諗 都會覺得Space未必因為之前有人話思巴自殺傾向 就特登害佢 等佢Grad唔到
.
Assessor除左果2個小問題 仲有無其他Feedback先
.
如果就咁話H'stix 差就踢 咁明顯係針思巴
但如果Wound dressing/Foley其他都做得差 比Tutor鬧過 咁就未必係Space問題
.
我第一年讀果時同依家比 都少左5個同學 有d比人Quit 有d自己Quit, 我都聽過有個Final year比老師針到自己Dereg, 可靠消息來源(相熟professor)係 佢渣渣地做野唔熟手但又未至於要被Quit 只不過個老師好嚴 迫得佢好緊

根本就無wound dressing, 正如我之前嘅留言解釋咗。係有人要去講大話,至於點解佢地要去講大話嘅原因不得而知。

再見到呢個post個感覺就好似九品芝麻官入面
我打左你一拳 你幾十年後死左 而家告我謀殺???

呢行好窄嫁，
你個醫療紀錄 甚或是 警察落簿令你個底花左。
即使比你隱瞞再去考入其他 Nursing School。
人地教會到時又篤爆你有精神紀錄，你自己做過實習都知，
（我唔肯定、亦都唔清楚）於取錄收生時，考生有桃色案底 同 精神紀錄會有更多「考慮」。
你係急症室入面有跡象（i.e. 被警察帶走既落簿紀錄）顯示你想自殺、有情緒不穩既醫療紀錄，
佢地基於其他病人同職工既安全考慮，（我唔肯定、亦都唔清楚）打比Department Head，會對你另有「安排」。

利申: 比人踢出RN Nursing School

就算你道理未必錯 , 唔好亂拋書包

你記錯戲啦

placement 出晒架啦，而家做緊FYP，想搵佢就去poly Y 座，10樓係實驗室

巴打心水清

得閒去探下佢先

會唔會起到佢跟邊個做fyp?

我覺得space 踢思古巴打係正常做法
因為比教會屈精神病已經好難再係呢行做
重要報埋警
我覺得最重要係收咗教會個邊皮先
因為最根底禍根係佢

教會同埋條臭閪都要啦

我睇吓你個仆街去得幾多次台灣

係咪神教佢咁做？世界上神棍已經一個都嫌多 重要成個教

耶狗死全家

盲你老母，要狙擊間仆街教會使撚討論思古井本身係咩性格？兩暫根本毫無關係

思古井巴打，
我作為比Nursing School踢校既過來人，
有一番肺腑之言想同你講。
希望你睇完唔岩聽就當粉筆字抹左佢，唔好放係心上。
你自己都要有獨立思考，唔好比仇恨帶走理性。

你其實第二次機會由Mentor一帶你入Ward就知佢會肥你。
連Mentor都講到咁出，叫你「唔一定做Nursing既」 ，
額頭都鑿住「等Fail啦」，
多數（我唔肯定、亦都唔清楚）佢有無受到高層壓力要 Fail你既Order辦事。
比你有一次機會其實係形式主義，（因為多數肯比一次機會）
無論你簽唔簽同意書，
你篤H’stix（篤手指），上奶、執床、尿喉、沖涼做得幾好都好，
佢都會搵地方挑剔Fail你。

Nursing School 唔同大學系統，會比學生玩到去Appeal Panel，
就算比你Appeal都得罪哂老師，唔會再有老師肯保你。
Pass 唔 Pass 雖然係Mentor話事，但係人都知（我唔肯定、亦都唔清楚）係 School 話事。如果學校比3rd Chance你，學校需要安排Mentor跟住你（這樣需要額外人手、額外向Ward申請3rd Chance）（3rd Chance 既人通常係 d Dean’s List 學生，佢地同老師、同學、病房Mentor關係好好既人，由老師寫文出面比多次機會你）。可惜你又有警方落簿被帶走的精神紀錄，好難有病房肯額外比你安排再試。

我當時果位Mentor因為要去外國生活，不再係學校打工。
言語間提示我唔識睇人眉頭眼額，自己身體有事而得罪校內老師而不自知。
做事慢、俾麻煩 Mentor、病房Miss、（總之我on99咁犯哂大忌啦）。我平時學術表現都係麻麻地、甚至係差，不是Nursing Department Dean’s List 人士。重Credit既科都得 B、C、C、C 好難留我。 咁平時Practical Exam Procedure都Fail開既，我更加唔會有人留。

利申: 比人踢出RN Nursing School

所以更加唔可以放過罪魁禍首

以前個整合，終於搵返

有冇後悔之前縮生

其實思古井巴打討回公道後想得到什麼?

社工有好多收拾人的方法，「被自殺」只係其中一招。
你去到邊一行有心人都會有另一招整治你。
思古井總會受到教會先發制人，
用銀彈訴諸法律保護自己係必然。
思古井巴打有無覺悟?

佔領教會正式啟動

有無人有黃大仙區既群組可以幫手分享？

fb黃大仙友?

幫下小弟分享

send咗

u call me

點聯絡你？

依三條友del Facebook未？
未既會唔會係個friend list度逐個逐個分享下佢地啲好人好事

內容要簡短
標題有人名
再放下事源既link出黎

搵唔到

唔推返上水真係唔記得

appletree

梁太個fb乜都冇

有冇原先就係佢哋啲fd既巴打睇下
香港咁細我唔信佢身邊冇人上高登連登
等睇出賣
班仆街咁鐘意出賣人

聽講趕狗入窮巷
隻狗會咬人

輸到無野好輸的話

一個將自己既失敗推落人喥，樣樣都係人地衰、幻想全世界都逼害緊自己
如果你係冇問題，點解會成班同學杯葛你？

另一個嘜柒狙擊手搏上位宣傳自己個垃圾page喺喥搞風搞雨

咁快派狗入嚟咬人

舊登已經追開post
估唔了依家件事仲未完
思古井巴打 我地有咩幫到手

次次都同一招人格謀殺，俾啲新意啦

假設有原因

係度統一答下幾個問題先：

Q1：點解事主一定係因為博恩浸信會屈佢先至被退學？唔畀Space因為事主表現差而要踢事主出校？
A1：上面有巴打提過，Nursing School往往會因為所謂既「精神紀錄」而決定對事主有「特別安排」，姐係踢出校啦，而且以目前資訊黎睇，事主已經被削減實習時間，又畀實習tutor不斷「提點」唔好自殺，明顯有意針對，所謂反駁既人都拎唔出確實證據。再退一萬步黎講，事主實習可能真係咁差啦，教會亦都令佢失去一次實習既機會，少咗一次學習改正、公平評核既機會，浪費事主金錢時間，呢啲亦係博恩浸信會既罪行。

Q2：點解會一直有人講事主人格有問題/佢點點點/佢自作自受？係咪真的？
A2：博恩浸信會一直有人黎高/連登人格謀殺事主，呢個係佢地一貫做法。佢地從來冇回應過呢件事，淨係識係教會抹黑事主，之前高登出post後亦都有無數人嘗試偽造證據繼續抹黑事主。呢個Post提過既葉希臨正正就係有份人格謀殺事主，所以大家先會狙擊佢。

Q3：點解要狙擊葉希臨？佢同呢件事有乜關係？
A3：上面提過，佢有份人格謀殺事主，係博恩浸信會既同謀，而且教會有心保佢，要令教會入面其他人繼續有動力人格謀殺事主。PolyU Secrets曾經幫過我地狙擊葉希臨，結果成個專頁被人report剷咗；我本人有個網站詳列佢既罪行同資料，結果多次被Google係搜尋結果上面剷咗，種種跡象顯示葉希臨絕對有份逼害事主，而且因為佢，博恩浸信會先可以繼續有人逼害事主。

Q4：點解事主之前話唔追究，而家又衝出黎要大家幫手？佢係咪利用緊巴打？
A4：今次大家走出黎，係因為發現學校所謂既「機會」原來係假既，事主繼續讀書既希望都係假既，博恩浸信會既罪狀亦比之前遠遠嚴重，所以先至會再走出黎。
最後仲有好重要既一點，呢個世界好難做到絕對平等，每做一件事，總有人著數啲，有人冇咁著數，但我地絕對唔可以因為某個人得到既利益多啲，就甘願連自己應得既利益都放棄、奉獻畀敵人，將呢件事廣傳出去，唔單止可以幫到你，仲可以幫到你地身邊人，唔使佢地畀博恩浸信會逼害、誣陷。

好攰，諗到再打

咪撚柒啦你
果兩條打手 扮係思巴打同學咋 係度鳩嗡屈人自己退學 又話佢比人杯咋

BTW 重點係教會仆街仆街死

上半段:
如果一邊坦蕩蕩願意講出佢所知既野
另一邊就左閃右避絲絲縮，得閒就出黎抽下水
只以現有客觀證據，我一定係相信前者
就算佢有問題亦唔見得教會無問題，兩件事

下半段:
小弟個page而家主要係for多個途徑宣傳狙擊資訊
做得狙擊當然想多人了解件事
貼出黎等人分享問題何在？
Page就算上位亦唔見得對小弟現實有幫助
會幫到我升職、搵錢？like 真係無限商機？

垃圾page搏宣傳但連$39都未畀得起

加藤乙女既觀念好清晰

耶狗長命百歲 百病纏身
男做賊 女做雞

推上報

推到葉西林去台灣

叫係台灣讀書既fd周圍唱先

send懶人包畀佢地

大神巴 之前係咪有send過去醫院?

推
思古井巴打加油

我有諗過發信同fax畀所有醫院

但而家醫護人手已經非常緊張

唔想為咗狙擊行動影響到病人服務，因小失大

頂住呀...

大家都幫手繼續關注

思巴亦要決心自己爭取

自然水到渠成

大家要繼續努力狙擊，keep住行動

睇嚟條女又有得去旅行

如果醫院附近派/貼得唔得?

隨便

派就唔建議，一定畀人反影相

希望香港人見到有唔公義既事真係發聲

琴晚發夢
夢見自己查冊
見到社工現職美差會潮浸服務聯會

好唔好 send 信去浸信會社署社聯社工註冊局東華三院保良局聖公會福利處聖雅各福群會明愛求証？

利申：發夢蒙受神的感召求真

網上Fax 教學

1. 名同姓果d可以隨便作

2. 即刻有email叫你撳link activate

3. 登入，然後按compose

4. 上傳個檔案，撳upload

5. 上面撳...揀返頭先個file

6. Cover Page選none，然後右下角Preview

7. FAX

漏咗

最好就各巴絲唔同時間都fax下

大家可以用依個免費傳真網
註冊左就可以睇係咪fax到

垃圾耶撚仆街死

得閒每人打哂依4個電話

各自投訴一次周凱思社工

到班職員聽電話，忙到做唔到自己野就自然會正視問題

另外如果覺得同事做野辛苦、肚餓既咪訂幾個pizza 上去慰勞下人

幼稚園先最搵錢

一定要搞埋

地址︰九龍鑽石山鳳德社區中心二樓
電話︰2322 0993
傳真︰2322 8963

財務及行政部
地址︰九龍鑽石山鳳德社區中心四樓
電話︰2322 0171

學校社會工作部
地址︰九龍鑽石山鳳德社區中心四樓
電話︰2726 0800
傳真︰2726 0083

滿樂幼稚園
地址︰新界荃灣海壩街滿樂大廈
電話︰2417 0231

幫手推

我再重新一次，

如果要係社工註冊局投訴社工
必需確定社工當日以社工身份作出不當行為
即報假案紀錄指出，報案人使用社工身份。

利申：投訴社工個位brother

我啱啱去咗黃大仙警處,為住我當日比人報警一事嘅詳情,想要去索取報案人嘅資料,但係警方嘅回答係: 如果要索取報案人資料嘅話,就要透過民事途徑,就算你係當事人都好,都唔可以向你提供相關嘅資料。

唉， 我單投訴，
竟然話社工確定服務疏忽， 都話非專業問題

記得就每項文件， 特別是 警方文件， pt out可以用既材料。
同埋留意疏忽位。。。。 疏忽可以沒有證據

需要我嗎？
我都係註冊社工。

反轉來告發對方。 適時用社工身份 施壓比 警方

等我計計點做法

我應該點樣聯絡你?
我冇理由係度公開我嘅手機號碼......
雖然之前,教會既打手已經將我既電話號碼,係隔離登, 公開過。

仆街耶撚死全家

聯絡生果報搞大佢

我啱啱set 左telegram 名
叫: mingmingm

耶教呢種虛偽大邪教害人不淺
實際上都係考人多全世界到處蝦蝦霸霸

大家停一停諗一諗先啦 你想achieve到d咩先
想要個公道? 想繼續你既理想?

而家你無咩實質證據點可能推翻個班得權者/既得利益者
盲目亂炸人就算俾你平反到自己個朵都臭晒

局外人睇
大把人都做唔到自己想做既職業 唔需要太執著

公道可以搵 不過俾d實質野黎睇睇
否則好撚柒

其實思古井巴仲有咩可以做
佢想繼續係nursing方面發展定放棄左

Btw耶

推
Btw 何太係邊個？

「或曰：『以德報怨，何如？』 子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」

推上報，屌耶撚

好黑暗

你覺得攞足文件之後，依樣思古自己投訴就得

還是需要補一人一信再施壓？

我自己覺得思古井巴認真好難再係依行立足
不過係至少要搞到間教會收皮
如果唔係有其他人受害

另一方面我都鼓勵思巴努力面前

再搵自己合適既專業讀

但唔好同身邊任何朋友講
識過新既圈子

因為每個人都有機會向教會再出賣思巴

成件事 教會 space 同醫院都好on9
最仆街間教會

發夢已搵美國絲打fax畀周凱思同事

已搵澳洲巴fax poly

唔撚係路, 覆左先再追post
依單野之前有巴打開兩邊飛同時屌鳩兩面, 話思古井唔係就咁係現有證據上咁正義或者正面, 但係教會就一定係有問題

當時我已經講過, 一個可以立於不敗之地玩死思古井的教會, 根本就無必要封死自己所有聯絡方法, 甚至可以面皮厚到只要講一句唔好意思攪錯左就可以拍下個八月十五走人, 依間教會實有好多不可告人的秘密怕被人越起越多料, 睇下邊個死

思古井巴打, 唔好諗住龜縮啦, 反正都係輸, 一齊攬炒好過啦, 隨時可以絕處逢生

你要講葉希臨, 依條友仔又係一個疑點
當時佢比人起底起到差D連條底橫係咩pattern都起埋, 居然一句反應都無
我當時已經講左實有好多唔見得光野, 一見光就死....

見到思古井今日咁樣又被人玩, 我未追曬post都閞始覺得興興地.....

屌
推

幫推 最撚憎耶

*夢遊ing*

今日放學好似有啲急尿，去polyU Y core 10樓搵下廁所先

導師同教會咩關係

點逼法

如果條女真係冇嘢嘅話，使唔使無端端走去台灣，同埋如果真係清白仲唔搵律師告樓主咩

more

呢個有得諗
大大隻字貼喺民主牆道
等所有人知佢地啲老師係大仆街

唔洗more , 其實好簡單 , 一間教會點解有錢運作到？

咪就係靠奉獻 , 所以基本上教會唔理咩原因都唔想有人流失 , 如果事主唔係一開頭覺醒左想拉隊走人 , 教會唔會咁多小動作

教會係咁商業 , 我之前做出糧打雜既 , 你試下同個傳道人講冇糧出？ 唔搞活動停止運作都要出糧 , 仲要聖誕要出雙糧呀 ...

特別你係高收入中產既教友 , 教會一定對你好 , 你咪會覺得教會好warm 好屬靈囉 ...

餓地十一奉獻仲多過你成份糧 , 自然講句野都大大聲啦

最典型既例子係兩個唔同教會既人結婚 , 多數只會是但去一邊 , 99%既教會都希望係自己教會多一個人而唔係少一個人

特別係如果由細睇到你大 , 睇住你中學大學畢業 , 但都未回夠水俾教會就結婚過檔 , 教會緊要唔高興啦 ...

所以教會唔仆街唔追究只係天真想法 , 一有少少利益關係 , 真係咩藉口都拎到出黎 , e.g 屈人自殺

你

好撚仆街

對事主雖然冇幫助但都可以講下

咁好多心底話教會唔可以台面講 , 你唔做過全職開會你唔會明 ...

用番上面例子 , 你嫁人過檔去第間教會 , 口講：「祝福你地」 , 但起碼到我耳到會變：「屌你老母」 ...

嚴重d仲會開會講下係咪教友對教會唔夠歸屬感 , 所以想離開 ...

總之大家唔洗咁focus 教會個原因 , 佢要出師有名 , 佢會係咁同你爭論個動機 . 但其實只要睇結果就夠 , 當你係耶穌都好 , 結果佢地就係搞到人冇書讀 ,起碼要負一半責任 , 完

各位記者朋友
我係丁丁向西

有時真係唔可以心軟, 一放過某啲衰人唔去到盡, 就會被人秋後算帳

Between以前有巴打提過投訴社工好似好麻煩, 仲冇網上途徑

思古井本人都會做

佢寫完我會協助佢文字同表達上既修訂

巴打, 打少啲系字先呢
仲有, 真心希望你今次會堅持到底, 唔好有少少甜頭又放棄機會, 咁只會一世被人食住上

第一次出Ward前, 巴打已經因為想脫教被教會排擠, 有啲教友睇唔過眼一齊走, 條數就被教會入埋落巴打到
巴打個course嗰時講過係唔完成實習就當fail, 當時話冇晒實習機會再派俾佢, 所以直接當佢fail
點解警方同學校信佢真係精神有問題, 係因為傳教人個老婆用社工身份, 話作為巴打嘅朋友, 判斷佢一直有情緒病同自殺傾向, 警方當眾上到醫院搵巴打話懷疑自殺, 好多病人都見到, 所以醫院都俾唔到佢繼續實習

利申: 大概記憶, 有錯麻煩屌輕手啲

會安排貼之前敝組織整既懶人包

唔返屋企同實習差之間個關係
唔返屋企都好, 唔係屋企人報警而係個退出咗嘅教會嘅傳道人嘅太太報警又正常

上次班教友上嚟又係話巴打講一半唔講一半, 而家又重施故技

張圖係真, 為咗證明巴打唔係真心想自殺, 只係將自殺當口頭禪, 好似大家嗌今舖仆街都唔掂, 唔會真係去搵街仆咁

高登時期講過社工揀著巴打出咗去返實習嘅時間先嚟報警

大家估唔估到呢條Link表示咗乜嘢 ？

班仆街仲要隔左成個月先報警 真係關心就即報啦 擺明留唔到人 唔順超就玩鳩人

係咪又係時候整下打手list
好多其實只要舊登時期追過下post都反駁到, 想搏人新入未追過post混淆視聽

嗰時推得快主要係有打手上嚟鳩噏次次冇打手都推到2046, 事主一向冇乜出聲

有個傳真電話嘅

社工投訴冇得一人一信, 要填晒form齊晒料寄信去, 而且仲要當事人做, 所以hold住咗

嗰個巴打係投訴另一件事當時以我所知係冇人搞過社工投訴

嗰道有寫到周凱思喺咩機構做

fb好似有個群組係慈雲山, 睇教會地址, 近過黃大仙, 可以一試

大神都唔識仲笑人搏上位

屌真係睇到好心寒
沉迷教會既人真係好癲

絲打大咗一歲但起底仲係咁落力

周凱思 梁家賢 葉希臨 長命百歲 百病纏身

「上位」可以大把記者訪問我、公司搵我拍廣告、書商求我出書

一諗到依度我又想拿拿林打返場飛機

利申: 得罪咁多權貴，上位未有錢賺首先已經要擔心夜晚畀人後面鎚仔扑頭

咁你都發現到

唉，唔好推啦

耶穌我屌你老母

8/4 reserved

屌 比d火班契弟

今次推得好慢

啱先重溫咗懶人包仲有啲名喺呢個post都見返

唔夠打手, 之前都係咁

去問下佢如何協助孩子被踢出校

記者

去信中華基督教會香港區會投訴周凱思
可唔可行？

如果透過教會搵錢

全港中小學幼稚園校長會所有成員
記得要寄實體信

講就咁講，問題係會唔會冚得重實，大集團教會d人事重麻煩
都係果句，你地真係寄，所有野要按住已知的事實去寫，咁會易d令人信服

summer師父

Emily 真係仆街黎

資料同宣傳單張， 使用社工身份， 都構成被投訴人受社工註冊局監管

by 外國巴打

要查間教會好易
1.上公司註冊署網上查冊中心買分nar1 form

2.網上查詢屋宇署有關非法改建或僭建情況

3.上警務署社團註冊組查詢註冊情況

4.根據稅務條例八十八條，向稅局利得稅組提出網上查詢

整合要做既文宣

1. SPACE大字報

2. 中華基督教會 訪問 投訴

思巴可考慮跟進

1. 警察

2. SPACE轉科可能

3. 投訴社工、護士

我今日就會返space, 睇下有冇正規嘅上訴途徑同埋轉科嘅可能。

大字報最好係強烈控訴同字體要大

還我前途！

HKU SPACE亂踢我出校
護理教畜屈我實習表現差
誤人子弟！天怒人怨！

下面考慮係咪應該留返自己姓名

但玩到咁大都唔駛諗轉科

都係完全絕望先好搞學校

or 搵到其他出路

中華基督教會何福堂小學
C.C.C.Hoh Fuk Tong Primary School

校監︰陳紹才先生
校長︰周任玲
校址︰屯門龍門路41號(輕鐵龍門站)
電話︰2459 7156
傳真︰2452 1903
網址︰
電郵︰info@hft.edu.hk
創校年份︰1971
學制︰全日制
宗教︰基督教

有冇人報上東張西望
想見到吳幸美問周太心情點

真係？

通常樣衰既男人都會當自己正常樣

原來你係依個post樓主

唔怪得咁熟口面

渣旗係

其實琴日翻去問過,佢地話我哩個課程比較特別,如果對實習有任何投訴嘅話,係同醫院方面投訴唔係同space 投訴。

9成玩你，clinical supervisor 係由大學比錢請 醫院係提供實習環境 而比分肥唔肥人係由大學決定...

一人一信，大家幫下手

電郵︰info@hft.edu.hk

敬啟者：

「家長學堂證書課程」講者委任事宜

素仰 貴校校風淳樸、辦學嚴謹。詎聞 貴校舉辦之「家長學堂證書課程」於2017年4月8日委任周凱思社工擔任題為「如何協助孩子做功課」之講者，唯周社工道德操守有嚴重問題，恐令貴校聲譽受損，故特致函報備並要求校方慎思講者人選。

事情大要為周社工兼任博恩浸信會之傳道人，卻利用自身專業知識遭逼害離教人士。周社工除了竭力透過人際手段分化及杯葛當事人作為報復外，更乘著作為護士實習生的當事人實習之際，報警誣陷當事人有自殺念頭，導致警員到醫院尋人，終令當事人喪失實習機會並遭退學。

本人認為社工利用專業知識及社區資源陷害別人做法不能接受。周社工相關行為毀人前途，惡毒殊甚。誠希 貴校於委任講者人選時慎思，以免誤聘失德之人連累校譽蒙受損失。隨函附上相關鏈結以供省覽，耑此報達，敬候示覆。此致

中華基督教會何福堂小學周任玲校長

關注事件的市民 xxx謹啟

LIHKG討論區鏈結:

巴打經歷確實係慘, 如果你真係無所懼, 我都支持你為自己爭取返

不過要記住一點, 就係expect for the worst, 唔好諗住有兩登甚至乎媒體幫手就一定可以攞返公道, 始終大集團做野一定保障自己利益, 你之前簽晒啲文件令你處於劣勢, 要挽回既難度可想而知, 但第時起碼可以同自己同人講起碼爭取過, 無謂到時後悔

天大地大, 只要你調整心態, 一定可以開始新生活, 你既經歷會無形中轉化為你人生智慧, 他日隨時可以生命影響生命, 假若遇著一位有相似遭遇既人, 你可以用過來人身份同佢分享返你自己既故事

千祈唔好因為今次輸左俾大集團就自暴自棄或者鑽牛角尖諗住往後人生目標就係要同佢地攬住一鑊熟, 到時只會令更多人以為你真係痴線佬, 而你到時就真係返唔到轉頭, 徹徹底底咁輸左俾班教會人渣

打咁多字都係希望你可以振作, 加油

睇完個post 再加上各位巴打既cm 我會覺得既係 條路自己揀 仆街唔好喊
各位巴打幫你 臨門一腳你stop左人 個陣 你都比人話過你 但仍然執意叫停
好啦 依家又開post想人幫你 但係好難說服人去幫你 一黎 最好時機已過 二黎 依家個結果某程度上係你自己既選擇 三黎 如果真係有巴打今次幫你 難保你今次又stop人

上次被佢攬炒左一野，今次係咪都唔會stop

過左咁多日都未爆Post 好難炒起啦

Space果邊點覆?

幫唔到咩
唯有留名

推 討回公道！

多謝你

keep住有十個八個跟進就得

我諗你要諗定個template比人一人一信send去中華基督教會的高層, 校長會及管理層, 就算唔被人炒等佢地提防下有關人仕都好

會，睇定過兩日學校點覆未遲

推得慢到

polyu secret 兩粒鐘前至開post

留名+幫推

頂！俾d打手激到我要係連登開acc
唔識回post
追唔到live呀

思古井， 由高登到連登， d打手都冇停過， 好明顯對方仲未收手， 你唔做d野， 你可能有排俾人玩

人係欺善怕惡既， 網友幫你嘈， 佢地未必太驚， 因為以佢地功力， 要解釋好容易

其實都有網友講佐， 要去報警， 話佢報假案， 去開佐個file先

另一樣就係去社工注冊局投訴社工操守有問題， 職業失得

呢d個社工先真係會驚， 呢d先真係對佢前途有影響

投訴係有時間限制的， 同埋過得太耐， 會問點解咁遲先黎投訴

網上吹下水集思廣益就得， 但對社工影響不大， 佢仲可以扮晒可憐扮晒受害人添

正正經經投訴佢啦

不如正正經集資買一日頭版玩大佢啦，到時睇下邊個攬炒邊個，反正思古井都已經無得再輸

最重點係思古巴打敢唔敢先？
唔想佢好似上次咁放虎歸山

今次我地係可以直接做野唔使睇佢頭，一來無得輸，二來伸張正義，人人有責

唔肯定emily同何太對你印象唔好， 係因為教會既人， 雖然都有可能， 但就算冇教會既人， 有人報警話你自殺， 俾醫院停佐你實習， 佢地2人對你都已經有一定印象（對不起標籤你）， 由幼稚園開始， 邊個校長， 邊個老師係為佐作育英材， 佢地只係唔想有麻煩， 唔想做多d野

係未肯定emily， 何太同教會有關之前， 你開晒人地電話 ， 其他老師都怕佐你啦， 邊度會幫你

以下講既野你可能未必喜歡聽， 唔岩聽就上一頁啦

我唔係醫護界， 但我估醫護呢個行業， 係有d咩好容易通晒天， 同埋如果要唱衰你， 會好容易， 同埋令其他僱主都唔請你

如果你唔係讀醫護， 有d行業都可以東家唔打， 打西家

而家你讀書都讀唔到， 唔好講搵工， 就算轉校， 讀過第二個課程， 畢業後， 你有冇信心冇人知你發生過既事， 會搵到工先？

都明白你仲好想爭取讀返醫護， 但都要面對現實， 雖然現實係殘酷， 但你仲有一日會接受

如果冇佐自殺警察上門呢件事幾好呢， 為佐唔好再有其他受害者， 為佐佢地唔收手仲周圍唱你， 你去報警， 去社工注冊局投訴條八婆先啦

呢樣真係激死， 件事開始到而家都好多巴打非常有心， 非常落力去幫佢， 真係人間有情， 但佢冇珍惜囉

呢封信寫得幾好

post去時事台啊，多d人睇到

呢間小學有冇家長會， 家教會個d? send埋俾佢地啦

exactly
評估一個client有冇自殺風險有好多steps, 巴打成日講想死，但whatsapp對話無玩具

呢個當事人唔投訴， 其他人都投訴唔到

exactly
評估一個client有冇自殺風險有好多steps, 巴打成日講想死，但whatsapp對話無具體行動嘅內容同其他令人懷疑佢有高風險嘅證據，根本就唔係極迫切到要報警嘅case, 浪費警力，專業失德

仲諗住樓主回帶
乜件事仲未完架

可否請當事人投訴？
有投訴，社工註冊局個邊應會成立委員會，我覺得該社工已犯code of ethics.

1. 與client(係教會到佢嘅身份係社工/傳道人) 對話， 包括whatsapp 應保密

放心，我可以人格保證思巴而家唔怕事

咁而家即去投訴啦。(如果有網上投訴方式)

社工投訴果度

第一件事而家無任何官方證據證明報警人係周社工
(警署只書面回應有人誤報自殺，要公佈資料須經民事)

依樣我地都努力緊

上面有巴打話搵家教會

依樣都係我地今日開會所講既重點

你地可以睇睇註冊社工有咩規定 eg code of ethics咁。

我只係睇d資料已經覺得佢犯左幾樣，有冇認識其他社工，可以直接問佢地個社工犯左d咩

我都同你地傾左d, anyways, 儲夠報警。
我仲過緊d info心得比佢

Quit教會就搞到人地書都無得讀 正仆街

個社工有咩job做， 就send信俾個機構/學校

等佢仲搵低質打手丫啦， 鬥唱囉

玩野丫嘛， 好 ， 大把人陪你玩

你出多d打手啦， 我地只會做多d， 著緊d

非打手，希望個巴打沉冤得雪
不過我覺得佢都似係平時唔太識做人個種人
先至出事冇人撐+連女朋友都當咗佢痴線
加上學似前頁巴打話齋，醫護界話大唔大話細唔細
就算今單嘢比你搞返掂，啲人都可能當咗你係「麻煩友」
真係可能要諗下撈第二瓣，或者預咗之後條路唔易行

之後你自己真係要生生性性做人
平時比人感覺唔好咁神經質又懦弱先至得
好似今次有人幫你個陣，你又叫停叫收手，只會令人離你而去
做人醒目啲，啲無謂嘅說話唔好講咁多
如果唔係去到邊行都好難生存落去
尤其如果係商界添啦
見過有人平時對人態度唔好，又唔醒目
成team人唔鍾意佢，就咩小挫折都無限放大佢
不停向上司講佢壞話，話同佢完全相處唔到
最後就比人炒咗

今單嘢報到仇係好
但之後條路順唔順風順水，你自己要識做人啦。

依個社工估佢最後個下場都不離惡疾纏身藥石無靈不中也不遠已
出面好多良心(心存一善)師傳睇完都係咁睇法

我係同意思古井應該要企出來做正式投訴, 等靚仔巴打(社工)佢幫手攪會好D
但都同意巴打話真係唔好撈果行, 始終果行都唔好撈, 同埋行頭細, 都怕事主攪事玩野或者被人玩攪到其他人
至於兩登巴打要做ge野, 要做ge都做得七七八八, 只係差登報出A1而已, 依方面就等大神佢點安排, 錢方面我相信已經有好多巴打準備課金

了解過
Emily、何太都係港安醫院員工
個課程都只係港安護士學校借space開同借地上堂

Emily方面會有信去Nursing Council投訴，唯至今仍未求證到佢中文全名

至於搞醫院

背後道德責任好大

一陣間醫院出譴責聲明話影響病人服務、醫護人手已經短缺仲要因自己成績差畀人踢出黎搞醫院

到時唔理事實係點
一定會有大批左膠出黎屌
我地亦失去被支持既理據

搞SPACE的話，人地講明個課程唔關佢事
貿然強攻(e.g. 貼大字報)只會影響思巴trans 去其他科既最後希望

心態絲打要明白狙擊行為喺執行方面，好多因素要諗，亦難免綁手綁腳

如果真係咁慘，有冇諗過搵傳媒幫手

半年前玩到成個POLY都知, 但都無報紙報過, 就連熱狗都無報過, 反而熔岩果邊就有人投過一次抽水稿件

關醫院咩事， 怨有頭， 債有主呀

點解要追住space, 就係要搵返應有公道，因為個底咁樣被人玩花，一定要做返d野去bargain返同洗底，因為個底花左，去報其他科或者學院都有問題同被人留難(人地都係睇你previous record而定)，而唔係一定要入返space讀

未必一定啱，個人睇法

屌
果時有份live
真心耶撚好撚惡

加油呀巴打
耶撚正仆街

should be higher diploma &college

BTW,我覺得如果係有冇搞YIP同學,應該SEND去 MLT個COUNCIL,質疑E個人既誠信,因為,畢業無牌係比畢唔到業但有牌慘

其實先後次序又無咩關係既.......
practise 得夠,邊個先邊個後都係會PASS
BTW,巴打,你應該講下你平時practicum既表現,同係college上堂既表現
因為E D都會影響practicum mentor對你既觀感

講乜野先後啊？ 你知唔知自己講乜啊？ 佢係想指明有人講大話， 先咩後啊

先有人報警， 之後實習俾人即停囉

停實習係因為有人報警話思古井情緒有問題想自殺囉， 你唔好理佢平時上堂係點， 而家佢係因為警察上門先被人標籤囉

你要回帶我好得閒 但想你用下個腦囉唔該， 唔好講野9唔搭8囉唔該

我係撐古巴的,
我個問題就係,佢practicum 既被針對,係源於教會事件,還是,未發生教會事件前已經被針對(換句話說,教會事件,可能是火上加油中的油)
因為有人話,古巴,一開始已經係"不受歡迎學生"
我只係想有個全面D既PICTURE睇下成件事
當然,如果一開始已經係"不受歡迎學生",而被人針,唔係就話教會無問題,但如果係咁,事主,可能需要改變下做人處事既方式
肯定的是,事主因退會,被人搞,係需要我地正視

另外,世界好大,做唔成EN,其他唔係咩大不了既事,如果事件告一段落,古巴好應重新上路
年紀咁輕,其實有好多機會,
我係一個大你2,3年既RN,我已經想轉行,想試多D唔同既野,
同埋,行行都好細,就算你係好TOP既人,都要小心處事,特別係如果本身係想做NURSING,
其實 E D濕9工,做唔到先係好事,你信我,你已經過左鬼門關

我覺得乜都應該即管報

至於佢而家傾緊可唔可以trans credit
當然唔得既話，原校收返都理想

我認同有bad record 朵爛咗影響一生

係wor

SPACE只係借場地同讀公廁科(Maths, eng etc)
實際個護士課程屬於港安

各位連登巴打 唔好意思
我隻狗都係有少少精神有問題
自從我教識左佢上連登之後佢成日襯我唔係度亂咁吠
我隻狗成日都柒下柒下
佢避開我唔返狗屋 成日係連登到過夜
搞到啲獸醫嚟曬依度搵佢

要人格謀殺就唔該你地班耶撚拎證據出黎
而唔係搵D所謂既社工做埋D陰陰濕濕野

好多打手

֍

我諗好多人或者無跟車太貼的都好似你咁諗
半年前都有人講過類似你咁樣說話，觀點角度可以話差唔多相同
問題係，真係有好多打手係度，有時真係會被人當左打手然後開波都唔出奇

咁你收皮吧啦

果d擺明打手都信
扮晒識思巴打已比人踢爆啦

推下先

最緊要大家齊心

講咩不受歡迎學生擺明係打手， 想大家標籤思古井， 如果咁都有人信， 即係打手有用啦

所以好多時讀心理學既人， 要離間別人時， 咪成日話人情格有問題， 或者人格有問題入手， 講真啦， 人冇完人， 就算一個學生醒唔醒， 做人夠唔夠圓滑都好， 到底有幾多人做得出毀人前程既事呢？ 做得出呢d野既人心地好唔好？ 在心中啦

真心對個學生好 咪教下佢代人處事囉， 就算教佐個學生但佢都做得唔好， 都算盡佐力， 問心無問愧咪算囉

佢做得社工， 居然做埋晒d咁既野， 仲要係教會， 幫老公報復帶隊離開教會既人

嘩， 賤到呢， 到今日仲咬住個學生咩成績唔好， 同學都唔喜歡佢

咁即係個社工唔覺自己有問題啦， 教會都冇問題啦， 咁往後仲會有幾多受害者呢？

有d人擺明唔見棺材唔流眼淚， 橫掂玩人個果都冇諗住收手囉， 咪玩大佢囉

推爆佢

今日, 其實都係搵緊有d咩課程去讀, 究竟係space 好,ive 好, 還是係學其他手藝, 其實好煩惱, 當然plan 梗會唔會去信平機會, 又或者申訴專員既其他部門.........

心態絲打咁有心

有無興趣加我telegram hugegod1

有任務需要幫手

要掃間教會好易
首先去公司註冊署網上查冊中心買分nar1 form睇下有什麼關聯人士

然後去電郵去屋宇署查詢有關教會非法改建或僭建情況

[/quote]

之後上警務署社團註冊組查詢註冊情況，一無大家就識做

4.根據稅務條例八十八條，以教友身分向稅局利得稅組提出網上查詢

對社工亦好簡單
只要 send 曬 email /信去浸信會社署社聯社工註冊局東華三院保良局聖公會福利處聖雅各福群會明愛小童群益會依類社福大戶的HR
佢已經有80% 的本地 ngo去唔到

專登為左呢個post註冊，之前冇追開，但岩岩睇左懶人包d整合同留言。

思巴打係咪真係有抑鬱？有副圖係某人cap同思巴對話，而思巴影左張相，相中有藥，仲話自己都有抗抑鬱藥。加上之後既對話思巴承認自己有諗過自殺，話自己住32樓，係靠希臨同另一個女仔帶自己走出果個心態。果個人係咪思巴本人？

另外，思巴提自殺既頻率係有d高，雖然有d明顯睇得出係玩笑，但如果思巴係本身真有抑鬱既話，普通人都知係唔可以隨便當你講笑。因為想自殺既人係會主動提自殺，而唔係隱瞞全世界偷偷地死左去。

當然佢冇啦啦亂咁報警，擺明係想玩野，可能係明知你想做醫療行業，入呢行又忌精神啊情緒問題（睇呢個post既巴打講）先專登襯你返緊實習報警。但如果思巴本身有抑鬱而又成日提起自殺，醫院+學校又知道左，好似都好難喺醫護方面再行落去（都係睇呢個post既巴打講，話行頭窄）。

最後，係思巴打睇落喺人際處理方面都唔係頂尖既好（只係睇巴打少少行文，whatsapp同整合post既大撚賢者所講）但呢個社會（至少華人世界係啦）識人好過識字，我諗巴打要好好諗下如果搞大成件事會對你有咩後果再去決定點樣做，要有心理準備。當你咩都唔驚唔會後悔，先落手做啦。唔好再好似之前咁，做一半又縮沙啦。

回樓上不說話
我都認同你睇法
佢咁嘅case其實對佢好不利

繼續推

其實都係用多左一年(? 又唔洗太灰既
不過入返醫療科可能又唔收 其他科又無得Trans Credit

青絲
快d出新故事

點為搞大先

如果思巴遲下仲讀其他院校 咁搞法對佢入學有無影響

認同不說話同青如對於思古井唔識做人既評價

但仆街教會都一定要聲討，依樣同佢為人處事有改善空間無關

嘩屌仲未完架？
幫手推

如果一間院校會因為佢俾人屈然後申冤而唔收佢,咁果間野讀唔讀都罷啦

我對目前情況有幾個觀點
1，依間教會個人認為係要聲討，一為神功二為弟子
2，思古井果邊，睇返大神頭做野會好d, 無謂攪亂人地成team部
3，至於有人故意人格攻擊思古井，個人認為都應該起佢底

講住咁多先

岩既，要憂慮既果位社工唔完全係屈思巴，因為如果思巴真係有抑鬱既話，就算係社工明玩野，人地都唔會覺得社工喺專業上有問題。反而咁樣可能影響到思巴日後既就學/人際關係？（唔知會唔會有影響）

我冇抑鬱,最起碼我冇見過任何嗰方面嘅專家可以診斷我係有抑鬱

無晒人

呢兩日掛住打機上咗癮，疏於狙擊

即刻返黎

世界級遊戲《欠債要靠賭博來還》 唔玩對唔住自己！

已經一無所有

你老尾原來單野仲未完
教會撚樣真係等報應

巴打你不如講下你暫時做咗啲咩

巴打有冇諗過離開香港讀書？不過講真就算你留喺香港，你都冇可能再入返space, 我諗學校內部已經將你黑名單

都係果句，space夠膽black list，登報A1版必定見佢地名，到時睇下邊個死先，就等佢出jupas同non ju收生果期出好唔好

那有錢, 護士學校一年嘅學費就差唔多六位數字, 就系因為哩件事搞到我咩都無曬, 唔止我一個覺得徬徨, 一無所有。連我屋企人都係。

同埋因為我已經一無所有,所以我唔介意拋頭路面比大家知道我係邊個, 同埋之前教會嘅人都將我手提電話號碼貼咗出嚟。

而且大家都睇到學校帶佢地嘅學生做打手，去講大話厄大家對我進行人格謀殺。

我只可以講呢個社會真系好黑暗,不論係基督教, 還是係學校就好, 真係好黑暗。

同埋今日都send 左email ,希望佢地有過答覆俾我

港安醫院護士學校校長何太台鑒:

護士學校導師Emily NG K.L.投訴事宜

本人原為 貴校登記護士高級文憑學生思古井，唯2017年1月x日被校方以「實習表現欠佳」為由勒令退學，令本人前途盡毀。鑑於事件過程嚴重不公允，故特致函作出正式申訴。

事情大要為2016年8月17日本人實習期間，有人惡意報警謊稱本人有自殺傾向，導致警察登門醫院。警方理清事實後，發現事情純屬誤會，然而院方當天晚上決定中止本人是次實習。為此，本人翌日主動聯繫香港大學附屬學院的社工，證明本人精神狀態無虞，適合繼續實習。並簽署聲明表示於8月17號所發生的純粹是一場誤會。然而校方對相關證明置若罔聞，拒絕及時安排本人回院實習，並勒令本人延遲一年畢業，間接扼殺了本人學習機會及浪費了本人時間。及後校方提出特殊實習安排，要求本人答允一系列不平等條款。該實習原定於1月進行，為期一個月。然而本人在病房內工作剛剛七天，被校方以「實習表現欠佳」為由踢出校。然而本人實習期間沒有任何醫療失誤、重大事故、遲到早退、對同事及病人不友善等。

實習期間，護士老師Emily NG K. L.不停作出帶歧視的言語針對本人，例如：由第一日實踐未開始之前，不停向本人強調要珍惜生命、生命相當寶貴，並暗示不應以護士作為目標，例如：「其實做唔至護士咪行過第二條路囉，你依家咁後生仲有大把機會啦！」然後又分享自己所聞：「有好多人讀完護士之後咪又係唔會做哩一行，護士哩一行好大壓力，就算你勉強讀到到時有個抑鬱症就唔好啦，其實我地看重既係你，點樣去面對將來既人生。」

港安醫院為一所基督教醫院，盼望 台端能以基督為本，對事情進行深入而且公平公正的調查，冀能為本人討回公道及前途。事情牽涉歧視成份，事態嚴重。倘事情處理未臻完善，本人定全力向政府各部，例如申訴專員公署、平機會、教統局、護士管理局等等，作進一步投訴。謹祝
台安

思古井

help pish

雖然唔太個個故事。但要pish 到班在位老seafood 仆街為止

....好心急

何惠清

其實果位emily ng聽佢口氣，好大機會係收左order做野啦，不過睇佢三五七年內都應該唔可以再順風順水啦

耶撚害人同d ISIS一9樣

agger
宜家再出post想點? 私了傾唔掂，又想連登幫手搞大佢?

唔好再叫春啦 , 男人黎 , man 少少好冇？

你要諗前途大把人俾意見你 , 你要追擊都有人幫緊你 , 你不如正正經經諗下之後有咩想做想讀好過啦

因為無論呢單野搞成點 , 你最尾都120%要轉科讀 , 或者出去學下手藝

我幾有興趣知道果班學生收左幾多著數，睇佢都係成績實習唔好果班

d打手話係思古井同學， 唔一定係真既同學， 我話我係思古井老豆都得架啦

d報紙雜誌， 內容成日都話知情人士透露， 咪又係作故仔

張poster最好講埋係邊度做同讀書

qr code

佢地講得出我係幾月幾號俾人踢走, 同埋祇有護士學校嘅人知道我,返過去lab 做student helper, 幫佢地考skill test。
祇有學校既人先知道, 所以點解我咁肯定係學校嘅打手, 而應該唔會係教會嘅打手。

居然有埋qr code

我就好贊成起埋果班學校打手的底，等佢地同葉同學下場一樣，醫護行業本身就係極講求誠信同私隱，既然有欠道德，就唔怕講出來，等多個人陪你一齊無得撈都好

除非學生們籠裡雞作反,如果唔係邊有可能知道係邊個做........
不過果時我見到哩d說話嬲到頭都痛埋, 先唔講護士需要誠信, 佢地係幾咁囂張跋扈, 唔好話護士, 稍為有同理心嘅人都講唔出。

Summer有無telgarme？
我地可以講下我地會用既方法

可以一齊傾嗎

D人咁奇怪
唔知而家d學生唔知讀咩書
思古井因為某d不公平原因俾教會逼害再俾學校逼害
兩件事係有關有晒前因
但d同學仔可以話唔知之前發生咩事
總之而家覺得佢抵死就ok
真心好波 同一件事分開睇 得左

其實都唔使特別講啦，我都預左幾個可行結局

如果閣下想開發術數程式，歡迎tg我詳洽
tg:summer179

一定要搞大件事

所以要追擊既人係件社畜

如果港安先係你間school
咁佢覺得你麻煩而搞你都通

唔知你去第二度in nursing
會唔會對你有影響
因為哩行好細
不過如果你去公立實習既school
應該好過依家既

[最新狙擊]思古井被教會、學校搞到無前途(2)

唔係講講笑 香港D耶撚仲惡過共產黨
俾共產黨迫害有大把人支持你
俾耶撚搞係真係可以無人理你 傳媒都唔show你

第二次實習逼害詳情整合

「何太同埋Dr, angel, 話過我好麻煩。話我因為俾其他人懷疑自殺果件事影響到醫院嘅運作。
又報警嗰日8月17號早上, 然後倒咗8月17號嘅夜晚20:00左右。
就收到何太嘅電話, 係電話入面話知道我哩排好攰, 發生咗d唔開心嘅事, 然後就叫我翻屋企休息下。我果時仲系電話入面問佢哩一個系建議定係命令?
然後佢就話系一個命令, 於是我就翻左屋企。然後第二日我就即刻自己主動去搵hku space counselor去證明自己無問題。嗰個counselor 佢都話覺得我係無問題, 仲話會將我果日搵過佢嘅情況去話翻俾Dr, angel知道。
過多幾日之後我見，冇任何nursing teacher搵過我, 於是我主動去whatsapp 佢地問下我幾時可以返學。於是佢哋都係不停咁叫我等等等等等等等。

直至到等到9月, 所有實習都完曬之後距地同我講, 你唔使返去上堂住。等我地嘅通知。

之後去到9月尾嘅時候, 佢地就叫我簽這份不平等條約, 同埋要defer 一年。
然後到左2017年1月, 我同埋其他同學一齊原定實習一個月, 1月去到2月。
期間有一個叫做emily嘅nursing老師, 由我第一日實習未開始做野之前, 係咁同我講要珍惜生命, 生命係好寶貴, 其實做唔到護士咪行過第二條路囉, 你依家咁後生仲有大把機會啦, 然後又分享自己見過嘅經歷: 有好多人讀完nuesing之後咪又係唔會做哩一行, nursing 哩一項好大壓力, 就算你勉強讀到到時有個抑鬱症就唔抵啦,其實我地看重嘅係你，點樣去面對將來嘅人生。然後呢d說話基本上每日都同我講一次。

結果有一次真係忍唔住同佢講, 其實我嗰次報警比人話想自殺係因為我得罪左人, 所造成的後果。個老師聽到之後好大反應, 佢話: 你唔使再講以前嘅嘢, 以前嘅嘢過咗去就係過咗去噶啦依家惗都無謂嘅, 你最緊要係諗下以後人生條路係點行。我都係為人父母, 每個家長心入面自己孩子條命都係最重要。

之後嘅日子個個老師對我嘅標準係比起其他同學高好多倍, 可以話係都第一個唔合理嘅階段。例如話我去幫病人吉手指嘅時候, 有時我行到入去跟住個病人家屬見到我之後就順手開燈, 然後吉完手指，讀取到個正確讀數之後, 個老師就會行過來話我, 你冇處理好過環境。我都同個老師講: 嗰時你都見到我d野都未放低, 個病人家屬就好心幫我開咗燈。我心霖:咁我有咩辦法? 唔通我係你面前熄咗佢盞燈，然後再特登開多一次?
同埋試過幫男病人嘅手指嘅時候, 因為佢哋嘅皮膚比較厚, 跟住吉落去之後未必第一時間有足夠嘅血出, 需要按壓手指周圍嘅皮膚, 先至會有足夠嘅血流出嚟。
咁我之後就按壓病人手指周圍嘅皮膚之後就有足夠嘅血液流出離, 然後就正確得到病人嘅血糖指數。但係時候個老師鬧我, 佢話點解你唔可以一針見血?
點解你要按壓病人手指周圍嘅皮膚之後先至有血出? 我都唔識得點答佢, 因為我都開始覺得佢系故意刁難我嘅意思。
同埋吉完手指之後, 我哋用紗布去幫病人止血, 我見到塊紗布太大塊嘅時候就會將佢對折, 先至用落去病人嘅手指上面。跟住老師就會鬧我, 點解你要用多一兩秒去將塊紗布對接? 你知唔知道咁樣系會增加病人出血嘅風險? 你慢咗咁去幫病人止血, 萬一病人出去得好嚴重咁點算? 關於哩一兩秒嘅問題我真係無言以對………
但係為咗表示我尊重老師, 亦都希望可以繼續系哩行發展, 所以我都唯有低聲下氣咁去同老師講, 唔好意思啊老師我下次會去改。

之後我實習左7日之後何太就無啦啦叫我可以唔使再翻嚟, 可以返屋企, 然後踢我出校有d文件需要我去簽, 當時我拒絕去簽文件, 然後何太就話: 其實你簽唔簽個結果都係咁, 依家只不過系通知你。你唔簽嘅話我地最多咪系下面寫student refuses to sign, 不過如果你肯簽嘅話我地都可以退翻千幾蚊俾你嘅。